我只係一隻死臭雞

一

我係一隻雞。
幾個月前仲係一隻免費雞，而家係一隻freelance 雞。
行內有啲女仔會話自己係ptgf,
但對於我黎講，性質冇咩唔同，都係賣身姐。
以前或者會覺得作為一隻雞，好羞於俾人知，而家諗返轉頭，做人女朋友咪又係一隻雞，仲要係免費雞，而家我起碼有錢收先。

「你可以唔認同我，但你唔好用你嘅世界去否定我嘅世界」

我就企係旺角銀行中心樓下等緊我今日個客，30幾度嘅夏天熱到人癲咁濟，就算我著得幾少布都熱到出曬汗。

過左兩分鐘到，個客出現左係我面前，斯文樣，戴眼鏡，大約30歲出頭，有啲似日日俾肥媽教煮飯果個陸浩。

佢係我熟客，一個月會約我3-4次，佢話佢叫tony,但我一般都只係會叫啲客做BB,一黎唔怕記錯名，二黎名只係用黎識別人嘅記號，根本就唔重要，就算我叫你1084.係你就係你，唔會因爲我叫你咩名而有改變。

唔通我叫你黃子華，你又真係黃子華咩。

[sorry,等好耐?]

{唔係呀，一陣姐} 我chok曬聲懶温柔咁答。
_________________________________________________

亦令我諗返半年前

(喂呀，衰人程浩言，要我一個人係街等你咁耐)

（sorry呀bb,岩岩塞車嘛)

(我唔理呀，咁凍仲要人等你，嬲呀，下次唔等架)

(攬住你咪唔凍囉)

話就話唔等，但每次都會等，無論等幾耐，只要一見到你就乜都笑返曬。

——————————————————————
[行啦，諗緊野?]
一句平淡又陌生嘅聲音揚起，將我思緒拉返黎30度嘅夏天。

{唔係呀，我地去邊呀?}我甜甜一笑再順勢翹住佢隻手，就好似普通情侶咁遊走係星期六嘅旺角，一切都發生得順其自然。

[今日淨係陪我睇戲食飯傾下計好冇？]

{咁突然轉planning?我ok呀，你呢係我男朋友，大曬架嘛} 講完就頂起腳尖錫佢塊面一啖。

佢亦顯得好受落。

而我冇講出口嘅係
(我係一隻雞，有得話事咩，我想乜都唔做直接收錢返屋企訓教架）

我地行左去朗豪坊戲院睇戲，tony 問我想睇咩戲，其實我就冇咩所謂，我每個星期都睇戲，一套戲睇幾次，睇戲只係陪你睇，我係一啲興趣都冇，btw，客人大曬嘅。

最後決定睇近期幾多好評嘅果套訪嚇，仲有一個鐘先入場，tony就話入去商場行下街，睇下有咩想要，可以送俾我。
女仔收禮物點會嫌多，於是我求其揀左幾枝YSL嘅唇膏。由揀色到俾錢都只係15分鐘，仲有大把時間，所以上埋其他層行下，行到上pandora 果層，tony 好奇地問左一句

[ 點解你冇戴呢個牌子啲手鈪嘅?不如買隻俾你。]

_______________________________________________________

(程浩言，啲珠好靚呀，買俾我好冇呀？)

(咁貴，走啦)

( 最多我自己買隻鈪，你買一粒珠俾我啊.以後一個月一粒，咁同你一年咪12粒囉）

(唔好咁港女啦，場戲差唔多夠鐘，我地行啦)

___________________________________________________

{ 咁死港女都唔一定要戴Pandora嘅，我實際啲，鐘意周大福多啲。}

我盡量控制自己表現得好淡然。

[係我眼中你唔係死港女。]

Tony好認真好堅定咁望住我，講真，我真係反應唔到，因為我估唔到佢會咁答。

{場戲差唔多夠鐘，我地行啦}

我翹住tony隻手，拉住佢行，淨係想快啲 逃離呢個地方。

我望返轉頭，pandora 個門口好光好耀眼，耀眼嘅燈光下，一對對情侶入去揀珠，好幸福，笑得好開心，我望一望tony,佢只係我個客，唔係我男朋友，我又憑咩拖住佢入去享受呢種幸福。

鐘->鍾

鍾意周大福好過豬義醒

人總有浪漫過嘅，
呢個牌子個marketing做得好，
每粒珠都有一個意思，有代表你星座，代表永恆，代表熱戀。
係假架，但俾人呃得開心。

希望唔好屌我出文出得慢，
我每一日都經歷緊唔同嘅事，
有啲事，要沉澱下先知應該要點寫。

你就當，睇緊一隻雞嘅日記。
我每日都會更新，
但請勿起底。

二

睇完場戲，佢問我有咩睇法，我都係答種族主義果啲野啦，佢好似有啲不滿我咁答，於是糾正我對問題嘅理解，tony重新問一次，而呢一次，好深,我唔識答，就算睇幾多影評我都唔識答。

[如果你俾你深愛嘅人呃你嘅身體，由接近你開始，每一個笑容，每一句說話，每一個擁抱都係背後有目的，你仲會唔會選擇原諒？］

我唔知，我唔知佢講緊嘅仲係咪套戲嘅內容。
因為我個腦海不停重覆起

(bb我想要呀)
(同你一齊好開心呀)
(幫我吖。)
(我愛你)
______________________________________________________

Tony見我冇答，都冇再追問落去，反而係轉個話題，問我想食咩。

｛不如食壽司丫。}呢條問題我就好快答到。
咁我地就落返去食果間唔知板長定元氣，其實作為客黎講，tony 真係好就我。

食野途中大家有講有笑，佢會講下佢生活有咩趣事，又會問下我平時有咩興趣。
旁邊啲人又點會估到我只係一隻收錢陪人食飯嘅雞吖。

[candy你都攰架喇，早啲返去抖下，我下星期再約你。] tony 一路講一路係銀包拎錢俾我。

{好呀，多謝曬,下次見}

同tony分開後，我冇即刻返屋企，
因為我攰嘅唔係身，而係心
只要心一直跳動，又點可能休息

原來瞓身去愛一個人好辛苦，
我將我完整嘅心交出黎，點解你要整爛佢？
你唔愛我點解要搞我？
你唔愛我點解要帶我去你屋企呀？
你唔愛我點解要扮愛我？
咁點解你唔愛我呀？

三

第二朝訓醒之後，已經係下午1點。
望一望電話，有幾個msg,唔多人塭，冇咩朋友，正常嘅，鬼叫我當初有異性冇人性，約親啲聚會都唔出，話要陪男朋友，而佢地，一次都冇見過我男朋友。

_______________________________________________________

（程浩言，今晚我個fd約唱k啊，陪我去吖）

我攤係你張床講。

張床好大好舒服，深灰色嘅床單同被單充滿你同我嘅氣味。身上著住你件T-shirt,其實一啲都唔岩size,但係我著過最鐘意嘅衫，講真，幸福到我真係呢世都唔想除落黎。有人話，女人著婚紗係最幸福，但果一刻嘅我唔係咁諗，如果可以，真係想著住呢件T-shirt 嫁俾你。

你摸摸我個頭，好寵溺咁望住我，同我講

(你自己去啦，乖啦。)

(有男仔架喎，會飲酒架喎。)

我趴係你身上，好似隻貓仔嗲主人咁，手指係你心口畫圈圈。

(我信得過你。)

隨即攬住我條腰，禁實我個頭錫我，好霸道，但我鐘意

你條脷係我口中打轉，右手開始隔住件衫順住我身體向下摸落去 ，直至摸到底褲。

(濕曬喇你，係咪好想要？)

低沉嘅氣聲係我耳邊發出,令我忍唔住呻吟左聲。

(嗯)

(咁你落去幫我，乖）

順勢推我個頭落去，示意要我幫你，呢個命令好霸道。

（我唔係好識）

（唔緊要，學下。）

我真係唔識，但我會為左你學。

第一次，冇任何技巧，但好深情，係愛，你感覺到嗎？
———————————————————————

睇下啲msg,有兩三個客問價，我覆完就去刷牙洗面。
自己一個住嘅關係，所以家務都要自己做。
今日冇客就洗下衫，執下屋。
叮個波仔食。

係囉，反正都自己一個，食咩都唔緊要啦。

「當失去做人嘅資格，我已經唔算係一個人。」

我係一隻雞。

四

執完屋都5點幾，再望下電話

"今晚出，淨食飯，ok?"

"Ok,幾點？邊到?"

"8點，時代大電視等.

"好，如果冇咩特別地方想去，咁我著間條吊帶衫同黑色短褲，會優閒啲，ok嗎？"

"好，一陣見。"

即刻沖涼化妝，揀好合適嘅底衫褲，就算個客冇揀上房plan,都要準備好，男人真係話變就變架嘛。

其實我ig 做雞嘅ac冇專登post性感相，反而係好日常生活，去過邊，食左乜，最近睇左咩書，就好似一個普通香港女仔咁，分享自己嘅點滴。

我唔係十分靚，正正常常，160cm,45kg，一街都有嘅果啲樣。可能因為咁，先真實，揾我嘅客唔係個個都一黎就上房，總有啲會想傾下計先。

8點正，我行到去時代，諗住問佢係邊。
點知佢已經send左msg話見到我，叫我企定定等佢行過黎。
咁我就等多10分鐘，都未有人行過黎，我心諗，唔通係釣雞啲人玩野，而家已經偷影左我幾十張相，打算話俾全世界我係一隻臭雞。

唉，嘥我時間，嘥我化妝品，不禁反左一下白眼。

［做乜反曬白眼呀？］

無啦啦有把男聲係我前面，唔會掛，乜釣雞post 啲人真係會現真身架咩？

{chris?}我有啲疑惑咁問。

［係呀。]

{你千里眼黎架？10分鐘前見到我，咁耐先揾到我。｝

Sorry,我本身就唔會串客，但佢唔係客嘛

[唔係呀，我岩岩認錯左第二個女仔係你，行過去同佢傾左陣先知唔係你,乜呢個dress code咁多人著嘅!]

然後指左3點鐘方向，有個女仔都係著差唔多嘅衫。
咁即係真客啦，即刻翹住佢隻手 。

｛證明我企係係潮流嘅尖端嘛。一陣想食咩呀？，｝

其實chris起碼有178cm,高我成個頭，著住UNIQLO淺藍色麻質恤衫。講真佢真係幾靚仔，如果唔係，岩岩個女仔都冇可能同佢傾到一陣計，奇怪嘅係，咁嘅外貌條件，洗乜叫雞丫，唔通佢性方面有啲變態僻好？

[燈籠街有間新開嘅拉麵店，陪我試下？]

｛好呀｝
我熟練咁主動翹住chris，

行到過去間拉麵店，條龍長到要轉彎,睇佢啲簡介，好似話咩米之連餐廳，多人到hihi，不過香港人係咁架啦，貪新忘舊，有幾多人記得當年豚王一蘭排隊條龍又係打曬彎，今日得小貓三兩隻喳。
___________________________________________________

（程浩言，好攰呀我)

(乖啦bb,呢間好出名架，一齊食好西嘛)

(我岩岩收工咁攰都陪你排，你話我呢個女朋友幾好)

(你唔陪我咪自己食囉）

（陪，陪一世都陪）

果一刻我真係以為我地會就咁一世架。
____________________________________________________

「你願意排隊等半個鐘去食呢間餐廳，唔係因為你鐘意，只係因為你想試，當中唔會有感情嘅存在。」

留名 幾好睇

五

我地由轉彎位開始排，天氣又熱又焗，野都唔多想講，但始終返緊工，點都要同老闆傾下計嘅。

{係呢，你平時有咩做架？}

[返工，放假就係屋企，我係香港冇乜朋友，因為之前係第二到讀書，啲朋友都唔係住香港。]

{咁啲同事呢？}

［點解要同同事做朋友？ 當一段關係上面再建立一段關係就會變得好複雜，我份人鐘意簡單啲］

Chris講得簡單，但我直覺佢應該經歷過啲野。

{所以你寧願買一段關係？}

建立係金錢上嘅關係唔複雜咩？明明係假嘅笑容，假嘅關係，但大家都視而不見，自欺欺人，唔通咁又好簡單咩？

Chris冇答我，我亦冇追問。
呢一刻大家都唔出聲，個空氣好似靜左落黎，但唔尷尬，反而係因為尊重，所以沉默。

_________________________________________________

(程浩言，點解你唔出聲呀？）

（candy我真係唔想同你嘈，收聲好冇？）

（你估我想嘈，你永遠都唔話我知你諗乜，永遠都要我估，我好辛苦架。）

（咁不如分開下。）

電話另一邊嘅我唔識答，唔敢相信你會咁講，
明明上星期你仲話好掛住我，好想我去見你。
明明上星期我地先做完愛。
明明..............

如果當時我唔chur 你，咁個結局又會否有所改變
_________________________________________________

[我享受同人一齊分享美食，兩個人食好野，點都開心過一個人食。] 然後微微一笑。

Chris首先打破僵局，我望住佢個笑容，好簡單好真誠。

{咁以後你有咩好西都揾我陪你食啦。}

雖然呢句聽落好似R緊客長約我，但係我呢日最真心嘅一句。如果chris 唔係我個客，我地應該可以做到朋友。

[其實我都係第一次揾ptgf,個感覺都幾有趣，都可以下次再約你出黎。]

{其實你咁靚仔，洗乜俾錢揾，你開到聲應該大把女陪你啦}

[話不投機半句多，你明？]

{咁點解你會選擇揾我嘅？IG應該好多ptgf 架，我冇乜特別賣點架喎。}

講完我就打開自己個IG睇下，究竟有咩令啲客會想約我。

Chris哄埋我到，用手指點開左一張相，係兩個月前，
我隨心影左一張 搭緊天星小輪嘅相，

張相影住個海，維港嘅夜景，繁華嘅燈飾，更顯得個海冷清，孤寂。五光十色嘅燈反映到海面，好似施捨緊寂寞嘅海。

下面嘅caption寫住:

永結無情遊，相期邈雲漢。

竟然，難怪同佢有一種無名嘅默契，原來呢種默契係黎自同病相憐。

六

排左半個鐘，終於入到去，職員話要俾左錢先可以坐低等
野食。

我地食拉麵嘅過程冇乜點講野，chris 坐係我右邊，佢好似真係好享受碗拉麵，好專注飲每一啖湯，咀嚼每一條麵，呢一刻嘅佢唔知點解特別似一個小朋友。
明明身體係大人，但神情就顯得好細個，會因為一碗麵而開心。

我忍唔住望住佢笑左笑，或者係潛在嘅母愛天性令我好想伸手幫佢抹下咀邊啲油。

如果我有小朋友，我都會帶佢食盡香港嘅好西，一家人每個星期日都揸車周圍去玩，享受家庭日 ，去大埔食呀婆豆腐花，去元朗食b仔，去天后食串燒。

爸爸同仔仔每次都食到成咀都污糟曬，然後我就會用桃味紙巾幫佢地抹咀。

但，我唔會有小朋友。

突然嘅沉思令隔離嘅chris 察覺到啲野，
[做咩呀？唔好食？]

｛唔係呀，見你食得咁開心，唔知你果碗係咪好味啲呢。｝
一如既往，我都只係識得否認。

[俾你試下,唔濃唔淡，幾好味。]
Chris 將碗麵移過左邊少少，示意我可以食佢碗麵。

{咁...你覺得碗麵值唔值你排隊等半個鐘呀？｝

[我認為.....付出左就唔好諗值唔值得，享受最好嘅呢一刻就夠。成日要諗值唔值得，做人會好辛苦。]

大智若愚嘅一句，我好似明左啲咩咁，於是低頭好好享受眼前呢碗麵。

食完野後，chris問我想唔想行下。

{加錢架喎。}
我半開玩笑嘅態度望住佢。

做生意，數還數好啲嘅。

[加囉，我想你陪我搭天星小輪。]

呢晚，兩個孤獨嘅心互相依賴，互相慰藉。
我都已經唔清楚，究竟係佢黎陪我定我陪我。
或者，係大家心中都有缺口需要有人去填補。

七

最後，呢一晚我冇返屋企，跟左chris去開房。
我地係灣仔搭天星小輪去尖沙咀。
{好啦，夠鐘，多謝bb ,total....} 好，埋數。

[你今晚可唔可以陪住我？]
Chris突如其來嘅一句，我有啲反應唔切，之前唔係冇客人會突然加鐘過夜，我亦唔係冇準備。 但......chris 似乎係心理需要人陪多過要發洩生理需要，呢個人，應該點都唔係我，即使我今晚陪佢，但治標不能治本，佢聽晚都會寂莫，呢一點，我好清楚。

[就今晚，幾多錢都俾]
Chris 開始用哀求嘅聲音講。

我望住佢，好似望到自己咁，開始有啲同情佢。
一個為左解決寂莫而叫雞，一個為左驚寂莫而做雞。
我同你，又有咩唔同。

｛我唔會坐地起價嘅，你放心，今晚想去邊？｝

［可唔可以上房？］

就係咁，我跟左chris去開房。

好彩我一早預備左套見得人嘅bra set,
係一套 黑色lace幼帶薄bra 加 黑色lace t back
C cup 波，岩岩好，唔會谷到好深嘅事業線，但若有若無，對於某啲男人黎講特別吸引。

____________________________________________________

(Bb ,不如你試下著呢套俾我睇吖)
你訓係床到用手機上淘寶，睇緊啲情趣內衣，禁左入女僕裝到睇。
呢套係一套黑白嘅半透視女僕裝，成件衫只靠4條帶叫做可以勉強著住，兩條綁頸，兩條綁腰。

（乜程浩言你鐘意啲變態野架)
我略帶嫌棄咁講，但口裡說不，身體卻很誠實。
因為我攬住你嘅雙手更加用力。

（你唔鐘意咩？）
你捉住我隻手指，帶到去你嘴邊，用牙齒輕咬我一啖，酥麻嘅感覺就好似俾電刺激咁。
然後你放底電話，成個頭哄到好埋好埋，我同你鼻尖嘅距離應該仲少過一張紙嘅厚度，我合埋眼打算迎接你嘅吻，點知你縮開左。

然後拎返起電話，將果件女僕裝放入購物車。
同時，仲有一套黑色lace 透視bra set

____________________________________________________

回頭是岸
打完個亦真亦假既故仔後希望你做番人

多謝，我始終都會醒。
只係呢一刻，未得
個故好快會完，因為我做多排都唔會再做。

樓主 你要加油撐落去 留翻身體比一個你真係中意既人
呢段時間應該要麻醉自己
我願意做你聆聽者 因為我同你同樣寂寞

留名

八

入到房嘅一刻，
Chris 反而好似有啲尷尬，唔知要點開始。
於是我行近去佢背後，伸手攬住佢，
佢成個身都好硬，應該好緊張。

{不如沖涼先？}
我一句打破沉默，卻又陷入另一彊局

[嗯，好，其實......]
Chris 欲言又止，然後行左入浴室。淨低我一個係出面，過左一陣，浴室傳黎沙沙沙嘅水聲，見佢沖緊涼，咁我望下電話………
打開IG,好習慣咁向下碌，我本身個IG follow 得200人，有好大部分係以前啲同學，有啲係IG shop同無聊page ，仲有一個.......係程浩言

分左手之後，我仍然會每日睇你ig ,禁入你每一個ig story 睇，即使我地嘅生活再冇交雜，但我都好想好想我個名會再出現係你面前。
即使係一眼，你望到嘅果一眼會諗起我，都好。

你最新嘅一張相係影住一對十指緊扣嘅手，caption寫住 "能遇到你，單身嘅呢兩年又算係啲咩" ，仲tag左個女仔。乜野叫單身兩年，咁半年前嘅我係咩？佢係你女朋友，咁我當初呢？

你攬住我話好愛我果時.....
你錫我，話只有我先可以令你咁想要果時........
你叫我幫你執屋，話學定將來做你老婆果時.......
咁究竟當時我係咩呀？

你啲朋友係下面留言

"恭喜曬"
"好閃啊"
"終於"

呢一種祝福，呢一種洗禮，呢一種肯定。
我係從來冇享受過。
因為，我只係一隻雞。
原來，我由此至終，都係你嘅免費雞。

樓主加油 你會搵到個識珍惜你嘅人㗎

每個人都有權選擇佢點樣釋放佢自己
我唔會亦都唔想去標籤你或者其他女性係唔係雞
祝你快d抽身 望返轉頭 其實呢個世界仲係美好
包括你自己既生命

寫得咁好唔通係真

請及早抽身

睇完呢篇故
更加珍惜自己女朋友
故入面有好多句都對我人生好有啟發
唔理真事定作出黎，感謝樓主

為錢定為作賤自己?

有選擇定無選擇?

唔好作賤自己啦 樓主！

加油 好好睇

多謝你。
我都祝福你快啲揾到幸福。

多謝。我明白，我真係明。

多謝你，不如你當一個FF故咁睇，我都唔想我嘅讀者太沉重。
但你呢段留言，我好感動，多謝。

你當係FF故啦

放心，我冇事嘅。

我都要感謝你，希望你同你女朋友一直幸福。

人生如果樣樣都有得選擇，就唔係人生。
最無力嘅事係你望住一件事發生，而你改變唔到。
有冇睇過13 reasons why?
其實，有好多野都唔係一個選擇。
包括自殺。

九

Chris沖完涼出黎，見我望住部電話震曬，雙眼又紅曬就攬住我，講左一句我一直最想聽，又最怕聽到嘅説話。

[我明你，有我陪住你。]

Chris強而有力嘅臂彎攬實我，講真好温暖好舒服，好似真係有一個人可以俾我依靠咁。佢冇問我究竟發生咩事，都冇急於要我，只係靜靜咁攬住我，一直陪住我。

唔知過左幾耐，我冷靜返少少，想好好沖個涼，俾自己清醒下，我好清楚呢一刻我係返緊工,chris 係我個客，即使佢幾温柔，佢都係我個客，岩岩借用佢嘅温柔已經夠，人冇得咁貪心。於是輕輕力咁推開chris,佢都感覺到我冇咁震，放手俾我自己一個行去浴室。

我入浴室前一刻，另轉頭嗲嗲地嘅聲問佢

{bb呀，你有冇咩特別要求架?}
由於岩岩喊完，把聲仲係沙啞狀態，加上刻意chok聲嗲音，格外顯得我可悲。

[記得落妝，化妝訓教好傷皮膚架，對自己好啲。］

我明，我真係明。多謝你，chris!

樓豬抽身前可唔可以俾最後一個機會我
認真

冷雨紛紛 望舊人事地 昔深似今。。

成篇文見你不斷提免費雞依個字好討厭
依個詞用黎形容你對前男朋友既愛
愛係好偉大 所以人失去愛先會咁痛

當你幾十年後回想起你今日既自己 我諗起二個字 「後悔」

樓主似乎係心理需要人陪多過要返工搵錢，但治標不能治本，你最後都會寂莫，呢一點，我諗你好清楚。

早日抽身，祝你幸福

收皮啦臭雞

認真回下你彈app

雖然唔知真定假 但樓豬你同佢唔完美嘅結局 可能對你人生先係最完美

樓主加油 情傷並不可怕 可怕既係個傷口唔識得癒合 你要撐住 早日抽身

唔知點解愈睇愈想喊

做雞並不可恥。
每個人做每件事背後都總有一啲原因，旁人唔知總係會出言攻擊，唔洗理佢地架，加油呀！

加油

樓主，你呢種係屬於自殘嘅行為。

你渴望溫暖，先會索求陌生男人嘅關心 。我呢年底谷，之後發哂癲上網亂識人，得到好多男人嘅所謂關心。雖然覺得溫暖，但我好清楚佢哋點解會接近我。

到最後只會更加寂寞。講到尾，要拯救自己嘅人就只有自己。

互勉。

寫得好逼真
睇完好sad

好撚sad 我知呢個係FF故，我真係知

記憶真係痛苦嘅根源
回想過去有好多野都想忘記但往往都不能夠抹去
學會好好放低，先可以走得更遠
回頭是岸啦樓主

作賤自己，都未嘗唔係一種生活方式。

醒翻其實唔會接受到 唯一可以做既只可能結束所有事
就算救翻只會苟且偷生
好好珍惜你仍然係正常人既一段時間

幾好睇 不過唔好因為要甜而落甜 少甜就好了

周大marketing聽到未

明樓主想講咩
唔否定做雞的確又有錢 拍拖咪又免費雞
不過只係樓主遇到垃圾男人/player
但如果揀得好
係可以又有個人錫有個人保護有個人愛
祝樓主下次帶眼識人

樓主加油 睇到想喊

Lm

如果樓主試過咁午之後有後悔既感覺
希望可以用過來人身份叫下d女性咪咁做
怕有絲見到又用理種方法麻醉自己
祝樓主下次遇到個好男仔錫你愛你保護你
但希望係知你過去唔係比你呃埋單
唔係個好男仔又比人傷害>Player >loop

睇到好sad

加油啊樓主！知道你好難去忘記以前既事。但希望你就算係低谷都可以盡快起翻身，唔好因為一個男人就咁樣放棄自己。如果要人陪你傾下計歡迎 好樂意做你朋友，唔好自己一個收埋自己啊！
打文加油！

You deserve better
命運未必時刻令妳過得如妳所願
但係我相信日後嘅妳會得到幸福

遲d睇，好多文
Hello樓主絲打

沉淪亦要醒吧
抹下眼淚，痛都要起番身

我唔會批評啲咩
但睇完有種心酸嘅感受

本來以為好中二 睇睇下又幾好睇
不過為左一個仆街 用自己最寶貴既身體換假既溫柔同麻醉自己 好唔值得
不如試下點避免去愛一個人

樓主加油！ 留名

睇到好心up 樓主加油

寫到好好！
加油啊樓主

樓主 自愛 沉穩 然後愛人

唔好做雞呀

仲諗住入黎鬧你死臭雞
睇到第9好心痛 好似代入左入去咁 樓主要加油

唔好叫candy好冇

寂寞到死又不敢接近

Player算啦

或者我就係唔識得去唔計較，我每件事都會諗值唔值得 。
諗過...值嘅，我就會去做。

但，原來有啲野真係冇得計。
又或者，如果當初我有計過，今日嘅我就唔會咁。

周大福所有野太真實。
入到去，職員會話你知呢粒鑽幾多卡，
Budgets 少嘅可以選擇 碎鑽。
逼你呢刻去面對現實。

其實講到底都係能力問題，浪漫係建基於奢侈之上。

愈係活係童話世界嘅人先愈易受到傷害。
係我眼中，愛情就係一生一世。
我愛你，你愛我。
咁就可以好幸福咁一世。

叫咩名又有咩所謂，人係唔會因爲你叫咩名而改變。

你係一個容易沉醉係花言巧語中嘅嘅另一半？

好睇 加油!

避免愛player算啦
不過港女性格 學唔精

其實因為個player ex 就咁搞自己到咁
其實都已經好中二病

其實成班仆街都唔明樓主

你估樓主真係唔明個道理咩 問題係佢抽唔到身呀
感情依家野 係話抽就抽咁理性既咩

唉 睇到好心up
好想你抽身之後發現到世界其實有好多美好的事等緊你架

屌你 對自己有害 就算做唔到都要做架啦

樓主唔同我say hi

你好,樓主,唔知講d咩好
加油

唔希望你再有更新

你值得搵一個更好更好既男仔
唔好再作賤自己...
唔想你10年之後,後悔

其實你而家覺得好痛好痛既大事
幾年之後睇番,,可能只係好小好小事...

樓主,你係值得幸福架

好好睇

但係都睇到有啲心UP

睇到好揪心

希望你有日重新振作

十

我望住塊鏡，鏡入面嘅自己好陌生，我幾時開始變到咁可悲，我而家先22歲，但眼中已經充滿飽受歷練嘅滄桑。我好驚，我揾唔返自己，究竟我仲係咪自己？

我沖完涼出黎，見到chris已經訓左係床上，佢拍拍張床示意我行過去，對比起岩岩入房嘅緊張，呢一刻嘅chris 顯得從容自如，相反我有啲緊張。

我唔知我係因為落曬面上嘅化妝先感到緊張 ，定係因為眼前呢個人見過我最脆弱嘅一面，我怕俾佢睇穿而驚。
係佢前面，究竟我係一個點嘅人呢？
我矛盾在好怕俾人睇穿，但又好想有一個人會睇穿我。
話我知"唔洗驚,有我"

我慢慢訓上床後，佢再次靜靜咁攬住我，好似氹bb訓教咁一下一下咁拍我隻手。
就好似啲人養貓仔，第一晚會放個鬧鐘係籠嘅旁邊，等貓仔聽到滴滴答答嘅鬧鐘聲，以為係媽媽嘅心跳聲，會感到安心。

但我唔同，佢每一下都代表住 仲有一個人陪住我。
至少，今晚有佢係到。

[今晚好好訓一教，乜都唔好諗。]

唔知係因為岩岩喊完所以特別攰定佢真係令我感到安心，我又真係話訓就訓得著。

{多謝。}

呢一晚，好安靜，除左呼吸聲，呢間房只有兩個寂莫嘅心跳聲。

睇到好sad
見到你打嘅野就諗翻起佢
你打出嚟嘅回憶都令我諗翻起以前
我感受到嗰種痛，並唔單單係肉體，重有感情
希望你可以早日走出陰影

我覺得係你抽離既同時你要學識點樣欣賞自己
知道你自己係有價值而唔係免費雞/ptgf 咁簡單

加油 想睇你既文筆既同時亦都唔想你再有呢個ff故既更新...

個故事寫得好好
希望「它」只是一個故事..
祝福妳有一個更好的「故事」

如今幻化成千縷微風
飛向無邊無際的藍天
才記得曾經擁有

樓主

[如果你俾你深愛嘅人呃你嘅身體，由接近你開始，每一個笑容，每一句說話，每一個擁抱都係背後有目的，你仲會唔會選擇原諒？］

樓豬令我諗起佢

一個傷得我好深嘅人
因為我鐘意佢
所以我會原諒佢

一路睇一路感觸
當初都係俾個賤男又帽又拖
最後我就係咁搵男仔朋友傾計又去識吓新男仔
好快就出返pool
好運嘅係我遇到嘅真係一個好男仔好錫我
樓主 我相信你都會有咁嘅運氣 如果可以就唔好再做呢份工喇 要人地愛你必先自愛
一定會有人珍惜你嘅好

你段字仲sad過我篇文

FF出黎嘅，放心。

Hello返你，hello

曾經係。
不切實際，空有幻想。

Hello！ 你好啊

痛苦的時候，能拯救自己的也只有自己；
想要什麼，目標在哪裡，也只有自己才會知道。

好多謝咁多位嘅關心同鼓勵。
連登有愛原來係真架。

個故之後會點發展，我都未知。
但希望係開心嘅結局。
不過，你地都係當FF故睇啦

幾好睇 希望你快啲醒

其實你都好清楚你好過哂你啲客仔。佢哋買春，迷戀女色，但你係因為渴望關注先咁做。講到底你都係無變過，重係天真又單純。
呢種行業只會令你暴露係更殘酷嘅環境入面，所有花言巧語到最後都係為得到你嘅肉體。當所有嘢都虛假，可以對世界唔失望咩？
我無做ptgf，但同一班男人周旋過之後，只會對人更加唔信任，對自己有害無益。

你要諗自己，真心要為自己好。

我女朋友有同你類似既經歷

可能一時半刻你會得到你想要既溫暖 但最後只會更討厭自己

因為咁樣 佢試過放棄 試過自殺

雖然而家有好轉 但要重新接受返自己真係唔容易

只係希望樓主唔好後悔

做呢行，唔驚咩
好運既搵到個sugar daddy
衰運就踏血尋梅

而呢一行既客，正常定變態佔多，你清楚既

睇到好心痛 加油呀

幾錢出次街

淨係陪我行 唔洗講野

有意留tg

嗚 睇到想喊

lm

希望下次入黎個陣 樓主無再更新

唔洗講野
咁你出街去啲人多嘅地方
借啲易拍住個路人行
咪錢都慳返

高汁留名

正皮即係咩意思

身邊有幾個人都同樓主既經歷差唔多
所以自己一直都好努力想幫佢地 避免佢地行樓主行緊嗰條路
但其實 我呢個局外人根本做唔到d咩
解鈴還須繫鈴人

樓主，既然道理嘢大家都明 咁我都唔講太多
試下擺脫對佢既感覺 然後你會覺得自在好多

每一粒字都好沉重
絲打加油 你值得更好 係時候move on 啦 仆街唔值得你留戀

希望今次呢個故幫到您放低
我睇得好入神

Lm
樓主快啲抽身啦 一個唔好彩就一世

叫床聲?冇扑到?

雖然我不能太同意你的選擇，
但我尊重你的過去。
絲打加油

樓主，唔知點解睇到宜家會覺得好沉重，當你真係好愛一個人嘅時候，明明乜都比曬佢但係佢都係要走嘅話..... 不過樓主你盡快抽身啦，祝你黎緊會幸福

點解寫得咁真實咁有感情
唉，仔又好女又好其實根本冇所謂

每日睇佢ig仲會因為小事觸動神經既日子真係好難過

代答
周大marketing：我地只係做大陸土豪豬生意，佢地唔洗呢d嘢

道理點會唔識 做唔做到係另一回事

文筆唔差 只無應該係初次寫故
將感受寫落黎咁 與平時嘅故事唔同格式

但睇得出樓豬其實文學修養唔低
唔理真假都好 我相信「天生我材必有用」
你會搵到一條啱自己嘅路

感受好深
樓主我祝你幸福快樂

睇完真係想更加珍惜自己身邊既另一半
CHRIS果句... 付出左就唔好再計, 珍惜眼前呢一刻既成果 好大啟發
多謝絲打
加油 共勉之

希望呢一切只係幻想

LM

樓主啲回憶同我一鳩樣

你係咪我ex?.....

去死啦賤人 你老母俾狗屌

好多人都曾經因為自己傷痛同理由做過傷害自己既事
但所有野都需要負責任
點解你為一個無為你點付出過既人而去傷害一個將來願意照顧你一生一世既人
當然佢未必會知 因為影響最長遠既其實係你自己

當然我更加想你係作緊故仔

lm 深度故

有幾多靚女會怕lonely做雞⋯⋯⋯
怕lonely做雞通常都係樣哀⋯

人生每一個經歷
都會令人成長
不過這一次比較痛

道理或許聽得太多
喊夠痛夠
再一次出發吧
Sun will shine after heavy rains

我同你好似
發緊一個好美好嘅夢
明知要抽身離開
但係唔捨得
明知係泡沫 係幻影
但係我唔想失去埋最後嘅快樂
好多人叫我醒
我都知要醒
但係醒唔到
就俾我自己呃自己多一陣
真係一陣
夢醒
我就會離開呢個世界
因為我已經冇嘢可以再失去

祝君安好

試吓唔好人手filter
樓豬俾心機寫好好睇

好睇

要搵個冇感情冇前途既心靈慰藉 咁不如搵番個真心既人 毒撚也咩人都好

有時真係講咩道理都冇用
只係想講點都好 依到有人陪住你擔心你隨時聽你呻

我都眼濕濕

睇完之後⋯突然成個人沉左⋯只有一種更要珍惜自己女朋友嘅諗法

其實當你不停追, 不停找"溫暖"既定義既時候.

你要同自己講. 最愛你既人, 就只有你自己, 俾到你"溫暖"既人, 都只有你自己.

努力只為一個結果
但當話俾你知最後個結局就係無結果
一切都係水月鏡花
嗰啲感受，晃如將自己過去全推倒
你永遠唔知真實嘅愛係咩
因為唔會再信愛

樓主你無錯
路唔一定有得揀
嗰種滋味，自己知
但希望樓主可以真係揾返自己個靈魂

我同你一樣，係過來人
唔一樣嘅，係我無走到你條路
我選擇俾自己孤獨

其實我唔係好明點解怕一個人而去做PTGF
真係好等錢洗? 如果讀緊書等錢洗大把part time可以做
點解係要去做PTGF咁作賤自己?
真係完全冇得揀咩?
可能我唔明樓主咩處境 但我認為好多野仲有選擇
出賣自己身體靈魂做PTGF做雞 咁樣好咩

時間會沖淡一切
慢慢黎 你得既

我也不知道我算是什麼

十一

果晚之後，chris冇再約我。或者我內心真係好感謝佢，唔想承認佢係我個客。所以第二朝佢問我total幾錢，我都只係收到去行街個費用，過夜費冇計。一黎，我認為我根本冇做到任何野，二黎，我好想佢攬住我訓果刻係出至作為朋友嘅真心。

我始終問唔出口點解佢果晚冇要我
點解果時佢會講果句野
我怕得到答案。

過左幾日之後，一朝早就掛黑色暴雨。
我仍然係自己一個留係屋企食住波仔睇YouTube,呢種似人非人，行屍走肉嘅生活究竟我過左幾耐？
我知我要清醒，我知我唔可以再沉醉過去，我知我要抽離。但.........我做唔到..........
至少呢一刻我唔得。

出面愈大雨，我內心就愈寂靜，靜到好似有幻聽咁
———————————————————————
(程浩言啊程浩言，點解你會鐘意我嘅？)
我成個人挨住你，頭側側咁望住你對眼。
你對眼，我永遠都望唔清。

(因為你愛我囉)
你一句似是而非嘅答案。咁如果我唔愛你呢，你仲會唔會愛我。當時我冇深究，或者由一開始愛你果刻已經選擇自欺欺人。

(咁我就愛你一世，你都要愛返我一世架)

________________________________________________________

我真係好驚靜，好驚自己一個。
唔係冇朋友陪我，總有一兩個交情特別好嘅姊妹以前見我失戀會出黎陪下我。
但每一次，每一次出到黎我都淨係識得喊，行街重遊舊地諗起你會喊,唱K聽到失戀歌會喊，食食下飯見到有個人好似你 會喊。
我淨係識喊，乜野都做唔到。

久而久之，佢地都叫我自己冷靜下一排先，啲活動再冇叫我去。

原本份工都冇再做，因為果到係我認識你嘅地方
我唔敢去面對呢一切。

或者係我太怕寂莫，太怕自己一個，
所以，開左個IG Ac，開始呢一條路。

「如果由一開始，我就冇識過你，咁就好。」

個故事好沈重

估唔到連登仔口中喊打喊殺既雞
用一篇文就可以打動到
好波！

樓主請早日move on

第一版都未睇哂已經好心噏 程浩言正仆街 樓主加油啊

我見識到咩叫做包裝
任何野包裝得好啲 就算幾下賤既野包得好都可以有人撐

好似你老母咁

巴打個名

咪又係雞

又發癲

唔係我唔想抽身, 係我真係抽唔到.
我冇力再救自己出黎, 就由我沉多兩沉, 沉到一個極限, 我就會醒架啦..

我明你呀樓豬..

就只可以祝福你既極限快啲到, 快啲上返水.....
重點: 要小心.

睇到d眼淚自己流咗岀黎
樓主 hug: )

你好啊。
其實要鬧嘅，一早已經鬧曬
但肯唔肯去醒又係另一件事。
不過，多謝你。

FF故黎架姐

你個名🙈🙈
我以前個男朋友都好靚仔

成個故事FF出黎架喳。

🙂

每個人都經歷過呢段時期，無論做緊咩都會諗返起以前。
曾經愈開心，失去嘅時候就愈痛苦。
你會傷心，因為曾經開心過。

隔住個mon都feel到嗰種痛..
樓主遇到嗰個令你想抽身嘅人未？

多謝你，但我其實冇咩文筆可言，只係心想手寫。
將最底沉嘅說話轉用文字表達出黎。

佢唔只係一個故事，係千萬嘅乛乛⼂⼂

我都會選擇原諒佢，只係唔原諒自己。

好真睇到有d心痛 加油

有啲事，發生左就好難放低。
我已經唔係初心嘅我

唔好咁心up啦，FF故黎。

知道，但揾唔到。
如果揾唔到條路要點行呢？

見到你地咁投入個故，
我好開心。
但故事始終都係故事。

心痛地追故

睇到好撚痛

未，暫時仲未。

每個人都係經歷過一啲事先會變得更成熟
但係過去嘅事始終都係過咗去
無謂再去諗返轉頭啦
無論有幾刻骨銘心都好
加油啦

咁都俾我睇到呢個故，睇完唔知講咩好，但又想繼續睇

留名等睇故。

...我..

係幾好睇
唔理真定假都好 支持你繼續出文

個女主角好中二笑撚左
難怪咁多mk妹

你葡萄呀chris咪出聲囉

樓主加油呀...

Chris可能係一個比程浩言更加勁既player

我響個故事入面見到自己

一有依啲post就成堆撚屌上黎拎同感 係到共鳴 認屎認屁
你地係就出去開個post講故啦

你名

正皮 = 死臭雞吧

埋單個個慘唔慘

加油樓主

人地埋得開心點會慘

樓主加油

睇到好心痛 點解會咁

個故好真 好有代入感 樓主加油！
同埋希望你有日抽到身

成個下午 啲正皮好似坐火箭咁

強故留名

先排除故仔真確性
回應其他人既留言
每一個point都好有力 好塵世間點點滴滴咁

精彩 還精彩 回頭泊個好碼頭是好

十二

黑色暴雨嘅呢一日，tony突然whatsapp 我
"係邊呀？好大雨喎。"
"屋企，留係安全嘅地方嘛。"

雙藍剔，表示以讀不回。過左20分鐘，佢再次whatsapp我，話我知佢係我屋企附近，買左啲野食俾我，叫我send個地址俾佢。講真，係人都知做得呢行，一不能跟客返屋企，二不得俾客入屋企。
就算出街果陣幾親密，開房果陣幾赤祼祼，帶入屋就係大忌。於是我同佢講，附近商場等得啦。

"咁係你大廈大堂等好冇？我唔想你淋到雨。"
"Candy?"
"Are you here?"
"你就當我係一個朋友普通關心你好冇？"

一連串嘅msg,令我突然覺得原來真係有人會關心我，緊張我。可能係我又本身都幾信任tony，所以send左地址俾佢，同時加多句

"我冇化妝。"
"Never mind,

過左大約10分鐘，tony再text 我，話我知佢已經到左樓下。落到去見到tony,佢依然係果個斯文樣，戴住果副眼鏡，唯一唔同嘅，就係佢今次顯得好狼狽，為左保護啲食物唔好濕，代價係佢濕曬，講真我見到果一刻真係有啲衝動叫佢上我到整乾啲先走，但理智話我知咁做唔得。

[我買左啲湯同飯你食，唔好食波仔喇。]
{下，點解嘅？}
[冇咩點解，你當我純粹關心朋友啦。我走喇！等好天先約你啦。碗湯記得飲呀]

留底左呢幾句同啲野食佢就走左，好瀟灑。
反而係我望住佢背影係到諗，究竟佢諗咩呢？

有文了

默默支持

故黎架姐，睇返啲搞笑無厘頭中和下。
人生就係咁，當一樣野去到極致，就要揾另一樣野中和，永遠保持返平衡點。
人生嘅天秤千其唔好傾斜。

好心up
如果好似樓主你咁講呢個只係個9 up故
咁恭喜樓主你成功了 因為真係睇到個人好撚sad

我明，我真係明

我有睇

Live左
個故幾好睇

好撚正啊

Candy 又好，chris 又好
每一個人嘅故事都係組成呢個社會嘅一塊碎片。
憎又好，可憐又好，
或者呢個就係叫香港。
所有嘅社會問題都係由我地而產生。
一環扣一環，你可以無視，但唔代表冇存在。
包括ptgf/bf嘅出現，學生嘅自殺，一切一切..........

你係咪叫程浩言

有個傻佬講過句野我覺得幾啱
「痛苦係比較出黎」
我覺得佢講得好有道理
樓主，真係覺得痛
試下體會別人嘅痛
可能你會得到一啲契機

加速

出現了

樓主睇你既回覆其實你對好多野都睇得好開，但自己仲未走到出黎，可能就係差左最後一步
好矛盾，但好有趣

講真樓主個故幾貼地 夠生活化
好吸引人繼續睇落去
不過果班大慈大悲既好心撚就可以慳番啦
樓主要你地呵就唔會打成故啦
好好咁enjoy下個故重好啦
唔好搞撚到成班on9係到緬懷過去咁懶感性

一世人唔係總會遇到幾種唔同類型既仆街咩？
一條仆街唔值得令你你放棄
加油 早d企返起身

唔係掛！！！

所謂旁觀者清，當局者迷。
每個人都有一個自己逃唔到嘅圈圈。

岩吖，我好同意。
所以冇當初嘅開心，又點會比較出之後嘅痛苦。
如果從來冇開心過，我又點會知而家又幾難過。

不過，人係仆街嘅，
黃子華嘅魚蛋理論已經解釋一切。
見到人地慘過我，我仆街嘅內心係會好過啲。

覺得你好sad樓主
希望你可以振作到

肯定唔會 利申 過來人

十三

而tony諗緊乜，我幾日後就終於知道。

暴雨過後，天氣終於冇咁焗，等好天就約我嘅諾言,tony選擇今日兌現。佢今日專登揸車出黎，係我樓下接我，仲叫我著靚少少，話難得好天要帶我周圍去。
我唔知咩著靚少少，即係出面著靚定入面著靚。
我企係衣櫃前面，左揾右揾，諗緊邊件先岩今日著。
呢件黑色吊帶雪紡開叉長裙，好似太誇張。
呢套白t-shirt 配黑色百摺短裙，又好似太0靚妹。

揾下揾下，我揾到一件呢世都唔會再著上身嘅衫。
係你嘅t-shirt,係我話想著住結婚果件t-shirt ，
係我每次去你屋企都要著住當睡衣嘅果件t-shirt
我果時死都要話拎返屋企洗完先俾返你，其實一直都冇洗過，
我怕.....洗左之後就連唯一可以用黎掛住你嘅野都冇。
分左手之後，我一直唔敢掂，又唔捨得扔。
就咁，一直放係衣櫃入面。

________________________________________________
(呢件衫以後淨係可以俾我著。)
(好呀。)
(咁....呢張床淨係我可以訓。)
(好呀。)
(仲有你成個人以後都係我嘅)
(唔係你仲有邊個,傻豬)

_______________________________________________

你唯一應承過我而做到嘅，就係件衫再冇俾第二個人著過。
但你張床呢？而家係邊個訓緊？
你個人呢？係邊個身邊呀？
明明應承過我咁多野，點解你做唔到呀？
點解做唔到又要應承我呀？
點解要應承我呀？

"叮叮叮"

電話預設嘅鬧鐘叫醒左我個人，呢個鐘數，我約左tony係樓下等。
免得要客人等咁耐，我就順手拎條白色露膊連身裙換,
反正著乜都好............

Live到呀

係到分享少少我嘅故事
我係一個大仆街，七年前識到我初戀，開頭果兩個月好幸福，之後就起左變化。有一日佢朋友同我講，其實個女仔只不過當我係水抱，佢根本忘記唔到佢係小學時期暗戀嘅果個男仔，想借我去忘記佢。我知道左之後，當然好嬲。無論佢點解釋，我都冇理；仲三日唔埋兩日就講分手。終於，佢真係離開左我。
本來我都諗住冇機會同返佢一齊，但係分手一年後，佢又再次俾機會我，同返我一齊。可惜當時嘅我都係冇理到佢嘅感受，仲講左啲好難聽嘅說話，最終佢又再一次離開左我；只不過同第一次唔同嘅係，佢今次冇再返離我身邊。
眨下眼就七年了，呢七年黎，我都有斷斷續續咁拍下拖，但係點都唔過半年，更何況超越我同佢嘅記錄，兩年。可能係報應啦，種什麼因，得什麼果。我只係知道，如果有機會俾我重黎一次，我一定會好好珍惜佢。可惜沒如果

如果有如果，咁就唔係人生。
人生就係由好多遺憾同後悔組成。
我冇資格講啲咩開導你，
不過，放過自己啦。

Thx絲打 你都要早啲步出困境

屌 最後3句你慳鳩番啦
唔好懶感性聖人mode
做撚左仆街就學至尊寶咁係到懺悔
講埋啲咩如果要加個限期 我希望係1萬年
事實上係人地已經唔撚記得你 開開心心咁同緊第2個拍拖啦柒頭

佢地自唔自愛我唔理啦 我冇咁得閒睇幾隻字就去可憐人
只係覺得係到同情樓主既人好撚多鳩餘

其實，冇乜野需要人去同情。
每個人都有自己嘅故事，都有自己嘅經歷。

樓主有無後悔？
有無覺得自己有情緒病

都市人有少少情緒病好正常姐，
20個香港人，1個抑鬱。
當大部分人都接受一樣唔正常嘅野，果樣野就會變成正常。

我覺得要同情都唔係依家啦
你寫得個故好明顯唔係果個階段
不如討論下現在未來好撚過

職員話要俾左錢先可以坐低等

香港有間咁既野

你咁清楚嘅 唔通

為左個男人咁...唔值得...

有嘅，叫蔦。
係銅鑼灣登龍街。
係拉麵專門店，
有醬油味拉麵同鹽味拉麵揀。
個人認為醬油味濃郁啲，好味啲。

我有冇做過仆街唔重要重要既係回味依啲過去係晒鳩氣

你估真係人人都做撚到至尊寶咩

今朝追文追到依家
希望聽朝放工有新文睇

樓主出得幾快。support

我希望樓主講個個chris唔係我識個個

大撚把chris係外國返啦

唔知今晚仲會唔會有文呢

你以為你係咁話FF故 我就會信你唔係老作咩

樓主加皮

皮已正

係啲文字中感受到樓主最真實既情感 真係希望你早人抽身

多謝介紹
搵次去食先

係啲文字中感受到樓主最真實既情感
真係希望你早日抽身

仲唔洗加錢揀大麵
多到食濟

終於追到live
樓主我好明你感受
因為如果唔係我現任既出現
我應該都同你行一樣既路...
如果可以我希望我係你既朋友
起碼係你最需要愛同扶持嗰陣
你身邊仲有人陪住你喊
如果當初無我一班朋友
我肯定我唔會挨到我現任既出現
記住 識得愛自己既人 先至會有人愛

我Ex果時鐘意左其他人，同我講分手
鐘意果個人，因為比賽既時候我跑第二
而果個人跑第一。
Ex覺得佢好勁，所以分左我手。

好低能係咪？

但因為呢段感情我困住左自己兩年
一路諗
諗係咪自己做得唔好，不停搵借口
將所有責任推到自己身上

後來為左忘記佢
我又識左個新既，Ex知道之後又翻轉頭
不停flirt 我，我就私底下同佢不斷聯絡
但又一直無飛宜家果個
（因為新果個情緒好敏感有少少自殺傾向，我唔敢）
比佢發現就屈佢亂諗懷疑我
其實我自己，好內疚，每一日都好內疚
成日覺得自己害左好多人

後來先發現Ex根本當我係兵
當我提款機咁用
回頭唔係愛我，只係想留個工具人
我到宜家仲係好愛佢，成日都會諗起佢
但，數還數路還路
有D時候，大家都清楚自己咩環境咩身分

好傷心，好難過
我都試過日日借酒澆愁
試過喊到喊唔出眼淚
見證過一個世界既崩塌

生活仲係要過，無咁多日子比我地作賤自己
仲係好多人會擔心你，打從心底愛你

好痛不過要企起身。

sor for 勁多廢話
只想講句，加油。

想幫襯

是一篇看完令人沮喪不已的故事

你要幸福呀絲打

睇完絲打啲文同我以前好似，唯一唔同嘅係你的選擇左去做你口中所謂嘅雞
果陣真係會日日諗住果個人之前仲口口聲聲話幾愛你，有幾想同你一齊努力，幾想同你行到結婚，轉個頭話好撚攰，想自己一個靜下，但過左排就發現同左新女一齊直到宜家
果下幾撚想佢死，想屌鳩哂佢屋企人
不過宜家走番出黎一段長時間，睇番轉頭好彩果陣分左手
講咁多都係想你可以快啲走出黎，因為每個人的存在是為了找到一個讓自己更好的人
加油！

恭喜妳畢業了
但人生中仲有好多問題要解決，共勉之

加油 比次機會我

I know that feel sis

樓豬

拍拖從來唔應該講一世 結婚

Live

十四

落到樓下，見到tony架車，我好自然咁行左過去，自己開車門上車。

[今日著高爭鞋嘅？]
一上車tony 就留意到我對鞋，其實都唔係好高，只係兩寸粗爭，我平時著增高波鞋加鞋墊都差唔多。

{你話著靚啲嘛，夠唔夠靚呀？}

[你幾時都咁靚架啦。]

｛你鐘意咪得囉，我地而家去邊呀？｝
我一路講，一路扣好安全帶。其實講真，我對tony嘅安排其實冇乜期待，係我心目中，佢係一個好好相處嘅客，條件都唔差，但可惜份工嘅關係，識唔到女仔，朋友圈子又細，先會選擇叫雞。而其實佢第三次約我已經表明想包月，只係我唔想，佢先每個星期約出黎。

Tony冇應我，選擇直接開車。佢架車好簡潔好乾淨，冇擺設，冇香薰座，好似佢個人咁，簡單樸素。如果唔係佢車上放左紙巾，薄荷糖，呢啲個人物品，我真係會以為架車係租返黎。

Tony一直冇講野，我亦冇出聲，佢有佢揸車，我有我望住窗出面。直至佢無啦啦伸隻手過黎，叫我拖住佢。

｛做咩呀？扮郭富城呀？｝
其實我之前真係恥笑過城叔玩0靚妹，仲要玩上身。玩到mk式post 相曬命。
雖然係咁講，但我都照拖，仲將佢隻手放係我大脾到 。鬼叫我返緊工，老闆叫到，點會唔做。

架車行左差唔多半個鐘後，我開始留意到佢冇一個目的地要去，只係不斷鳩遊，我幾鐘意遊車河，望住啲紅燈綠燈不斷轉換，街邊人來人往，好似走馬燈咁，坐係車上睇，睇得特別清楚。所以，我冇開聲問，由佢遊。

就係咁，tony拖住我一直遊.......

十五

［其實點解你要做ptgf嘅？]
Tony突如其來嘅一句，令我沉醉係觀摩路人嘅思想帶返黎。

{死港女，貪錢囉。}
[咁點解之前唔俾我月包？]
{乜你唔知pt 人工高過full time架咩？}

香港人好得意，無論發生咩事，只要牽涉到錢銀，就會唔合理都變得合理。
好似強姦案，解釋成勞資糾紛就合理。
20歲女星戀上60歲富豪，愛佢啲錢就合理。
有年青人反對政府出黎示威，收左錢就合理。
從來冇人去深究其中，只要用錢解釋到嘅，就唔係咩問題。
所以，tony冇再追問。

遊到夜晚7點到,tony帶左我去葵涌一間西餐廳，叫鸚國。
係一間鸚鵡嘅主題餐廳，果到嘅吊燈，擺設，全部都係以鸚鵡為原形。我諗，餐廳老闆一定熱愛鸚鵡。
Tony拖住我走入餐廳，餐廳環境昏暗浪漫，侍應只有兩人，開放式嘅廚房幾得意，而成間餐廳加埋我地得兩枱客。

我地岩岩坐低，侍應就放低一碟牛仔骨，tony解釋話佢一早訂左位，點曬菜，而對我嘅了解同認識，我應該係鐘意食呢啲。岩吖，俾佢估中曬。

食完餐飯諗住坐多陣就走，點知有個男人走埋黎，自我介紹係餐廳老闆，叫peter ，想了解下客人評語。
{我只係好疑惑點解咁多鸚鵡擺設，你好鐘意鸚鵡？}

[我地呢到真係有養兩隻鸚鵡，一男一女，平時日頭會係餐廳架，不過夜晚要休息。]
Peter 一路講一路指住餐牌上面兩隻鸚鵡圖案。

{真可惜，黎到睇唔到。}

[其實，都可以帶你地上去睇嘅，只不過佢地休息緊，唔好太嘈。］
Peter熱心到諗住拎鎖匙起行。

{唔洗啦，我地都要返去喇，下次日頭黎探佢地。}

離開餐廳返到上車後，tony問我點解唔上去睇下，有佢陪我，唔會有危險。

{人類其實好自私，好似啲貓cafe咁，貓本身一日要訓好多個鐘，就因為啲仆街商家打住愛貓嘅旗號就困隻貓係店到陪人玩，想好好訓教都唔得，連做貓最基本嘅權利都冇。從來冇人問過隻貓想點，就自以為是將佢放係cafe做公關。我地可以做嘅最基本尊重就係唔好打擾人地休息，真係想見嘅話，下次日頭你再帶我黎吖。}

Tony聽完，呆左一呆，再用肯定嘅語氣講左聲
[好!]

早啲訓就有，晚安。

所以野都係FF出黎架。

有，但希望各位早啲訓。晚安。

live了 好心up

你愈做雞只會愈亂

一個人
同自己相處一年
做好一件事
你個人先會成長

你遲早會遇到個啱嘅人 慢慢嚟啦
一路睇一路流眼淚 好心up

live

Live左 LM

好悲
好似困係一座永遠上唔到水面嘅水牢咁

好好睇 留名

ON LUN 9

我係一個20歲既女仔 我覺得同你好似 好想同你做個朋友 可以嗎？

遇過一個程浩言

點都好，做雞就係唔岩

Yes 分個手好似冇左成段人生咁
面業少少野都唔識

雖然好老套，但總有一日你會遇到一個更加好嘅人
加油

好有感覺

支持 遇過好多程浩言

程浩言正仆街

有啲對白同畫面身同感受 好撚慘

我明嫁
呢種感覺就好似對生活所有事都提唔起勁
咩事都無興趣
生活無晒顏色
努力尋求解脫方法嘅事候又不停輪迴
希望樓主將來搵到自己一直以嚟嘅答案
加油

最後佢朋友食左佢
咁撚仆街嘅

live咗 無咩想講 身同感受
唔同嘅係我仲呃緊自己佢係愛我 仲做緊免費雞
希望你同我早日清醒 加油

一口氣追到Live左
我既經歷同樓主有d似
睇到好身同感受
幸運係我分手時已諗清楚
無再留戀
一年後亦搵到個好好既男朋友
希望你都可以

寫得幾真實

可能因為連登女就係雞，有時都會代入個角色

btw 其實Candy個名係隨意就用？
ptgf嘅角色，用一個咁好食嘅英文名

話明故呀on9

為家庭環境我會可憐同情

其他個d濕狗原因
你想做一樣野，會諗一個藉口比自己做
你唔想做一樣野，會諗十萬個理由比自己唔做

日記式ｆｆ故
內容貼地成功吸引到一堆身同感受自爆

留名 live咗 睇到好心酸

一樣企係道德高地到屌人 好過癮咁喎

講到明故就唔想你地分真偽啦屌
重擺低粒膠

Live留明等新文

強帖劉明

唔係想知篇文到底係真定假，只係作為一個讀者對篇文有問題，想問下樓主點解咁寫，或者有冇特别用意，咁樣問有咩問題？

live左 樓豬加油

子華名句：搵食姐，犯法呀？我想㗎？

十六

「生命皆而平等。
我唔係食素， 但我會尊重每一舊放入口嘅肉，尊重每一種生命。
從來冇人有資格去評論人地嘅高尚或低賤，你係一個點嘅人，自已清楚就好。」

Tony帶左我上大帽山，佢曾經問過我，點解會鐘意上大帽山，其實飛蛾山夜景靚啲。
我果時隨口答左句
{因為紅van故囉，佢地排除萬難都要走上大帽山揾天文台波波，我純粹想朝聖喳。}

其實，有邊個唔知睇夜景嘅話，大帽山根本唔係最靚最好view,但鐘意就係鐘意，你解釋唔到點解會鐘意，就算佢幾大霧，乜都睇唔到，你就係會鐘意。
好多人同我講過，程浩言根本唔值我咁留戀，我知呀。佢唔有錢，唔靚仔，甚至根本唔愛我，但我愛呀。如果仔細分析後嘅鐘意，果啲仲係真係愛一個人咩？

[上次碗湯有冇飲曬呀？]tony隨隨問道。

{有呀，好好飲，多謝bb}然後主動錫左tony塊面一啖。

[candy呀，其實......你可唔可以做我女朋友？]
Tony突然用好誠懇嘅態度講呢句話,再行去車尾箱拎左札而家好興嘅小清新滿天星乾花出黎。

我徐徐接過札花，然後笑得好開心咁話
{好呀。男朋友。}

[我意思係，不如你唔好再做ptgf,以後做我一個嘅女朋友，我養你。candy,你自己一個唔攰咩？我可以陪住你，俾你依賴，做我女朋友好唔好？我每一次約你出黎都好想你真係我女朋友，我鐘意你對住我笑，我鐘意你攬住我，我鐘意聽到你話愛我，我好鐘意呢一切。]

{你知我唔係真係愛你架!}

[感情可以培養架嘛，係咪？]
Tony完全無視我手上札花，攬得我好實好實。
同上次chris 唔同，今次我感受到嘅只有慾望。

{點解要愛一個唔愛你嘅人？我對住你嘅所有野都係假，我只係為左啲錢先咁對你，即使係咁，你仲要愛我？}
我好似個公仔咁，唔郁唔反抗。但......亦都冇伸手攬返住佢。

[我唔介意。我好想每晚瞓係我隔離嘅人係你呀，我真係好愛你架candy]

_____________________________________________________

(我地可唔可以唔分手呀？我真係好愛你架)

(唔好咁啦，candy,我地分左手都仲可以聯絡架嘛，你仲可以上黎我到打機睇戲 。)

每次你一話想見我，我就會送上門去乞求果兩個鐘冇名份嘅體温。
每次上到去都好似返返以前咁，一齊打機，一齊睇戲，一齊沖涼。
只係，你冇再叫我bb!

________________________________________________________

大家都係執著係一個唔愛自己嘅人身上,我地又有咩分別？

我相信 糜爛到極致，終會浴火重生。

其實平均幾錢搵到一個月，包月又點計

好好睇 祝樓主早日抽身
搵個自己覺得值得既男仔

所以，幾時都話，
朋友真係好重要，拍拖都唔好失去自己嘅社交圈子。

當見盡世間荒誕嘅人同事，
我地其實都只係活係漩渦嘅另一個荒謬。
見證人地嘅故事，同時繼續自己嘅故事。

唔需要沮喪，好好享受個故就好了。

多謝你。你都係。

Push

揾個真嘅女朋友啦。

比個正評先

可唔可以同妳做soulmate？

利申: 經驗太多既男

睇到好心up，我明

實會突然之間唔知點解勁早訓，然後你問佢，就會好攰。
失左蹤就話好忙，到最後就話想自己一個靜下。
屌，講到尾咪又係有新女，想分手，揾籍口。

好呀。

唔好做雞。

睇到好sad呀

live 左

我都遇過

時間會幫到你
沉淪一下又何妨 （感覺/事情）
純粹的需要
時間到 你就會抽到身
就算偶然想起 都已經過去了
平常心 做自己

岩吖，成長嘅代價就係on9過好多次!
當你呢刻認為我on9,恭喜你。
比起我，你更加識得面對感情，面對生活，面對一切。

愛 如果可以咁簡單就好
愛呢種感覺好神奇 可以令人失去一切既理智

好愛一個人 無可奈何對方對你無動於衷
一齊左之後 因為各種原因而分手

有啲人 有啲事 無必要去忘記 今時今日既您同我都係由唔同既人同事而塑造而成

愛一個人唔需要擁有佢 只係你係你既心入面 留在少少既位置俾佢就足夠...

一世情牽...

盡快抽身！諗下日後你搵到個你愛嘅 佢又愛你嘅人 佢知道你有咁嘅過去 佢會有幾傷心同心痛

The best is yet to come
樓主加油啊

會過去的 希望你快d 遇到個愛你ge

每次你一話想見我，我就會送上門去乞求果兩個鐘冇名份嘅體温。 好似以前嘅我

agger...

人唔可以改變過去，但可以創造未來

共勉之

不說了

樓主加油
追到好緊張
等你更新

我宜家個apps長掛住呢個post 樓主加油

樓主加油 希望你早日抽到身

(唔好咁啦，candy,我地分左手都仲可以聯絡架嘛，你仲可以上黎我到打機睇戲 。)

仆街黎
呢句嘢到底要幾唔愛一個人先可以講得出口?

女朋友=免費雞

呢種痛苦同埋無奈係好難睇得開

會自嘲 寧願係雞 起碼都可以有得爭取自己應得 而唔係咩都比對方濺踏哂

嗰陣時既你 一定好不似人形了 更何況依家都唔知自己可以點

唔會叫你振作 因為咁樣講對依家嘅你 實在太勉強

點都好 幾墜落都好 你一日有以前嘅你係度 一日都會搵到真正珍惜明白唔嫌棄你既人

希望我講得 唔會好似懶係了解咁樣 我只係想表達故事嘅你無咁孤獨

知道多一個人同自己差唔多咁遇過呢啲事

香港賤男原嚟咁多

十七

果日之後幾日，tony keep 住有揾我，叫我考慮下。可能係佢嘅承諾令我更加驚將來，我諗起程浩言嘅次數更加頻密。

以前岩岩分手，我每次沖完涼出黎吹頭都會喊。因為我會諗返起程浩言以前會幫我吹乾啲頭髮先瞓
_________________________________________________
(Bb 唔好亂咁郁呀。)
(呀！！！好熱呀，你辣到我耳仔呀，衰人。)
(我唔識嘛)
(唔緊要啦，你真好，唔識都會為我做，為我學。)
(我愛你嘛。)
(我都係。)

____________________________________________________

明明以前我地好開心架，究竟點解會變成而家咁？你為我學識左吹頭之後，而家係咪幫緊新女朋友呀？
然後你地會一齊攬住瞓，張床充滿你同新女嘅氣味，佢又好似我咁著住你件衫，重覆住我地做過嘅野。而我只係得自己一個。
究竟點解得我一個將過往去重播，你就開心攬新女？

其實，我係咪應該試下接受tony,放過自己。
成為人地口中所講嘅臭雞揾人埋單。
但咁做嘅話，對tony公平咩？

"叮叮"
陷入回憶嘅沉思，俾突如其來嘅訊息聲喚醒。
係一個陌生嘅號碼。

"你好，我想約你，淨係cafe 傾計，最快幾時得？"

我熟練咁係電話上打字，
"我冇做了........."

而遲遲未有send出去，然後係del曬四個字，改為
"ok,tmr 5:00pm"

呢刻唔平靜嘅內心令我做任何決定都係錯，反正錯，就不如錯到盡頭。

食完LUNCH一上就有update

唉... 何苦...

好墜落

你估賤女人少呀?大驚小怪

好心酸 如果樓主係主角
希望妳有一日可以振作到
ㄧ定會搵到一個屬於妳ㄧ世嘅另一半
到時候睇番呢一切同呢個人跟本不外如是
加油呀！

絲打
安慰人既說話我識講
祝你早日搵到個愛你既人，
要幸幸福福咁生活落去
拍緊拖既我都好驚自己分左手會變做另一個人
因為一開始係佢鍾意我，主動追我
但發覺我好似愈黎愈愛佢，愛佢愛到自己都想像唔到

自膠
係*
安慰人既說話我唔識講

自己心甘命底比人食怪咩人
搵女朋友最撚驚搵過呢D甘願做雞既女

邊有咁快
我中學睇左成個暑假 不過真心正！

講起金庸 我岩岩睇完天龍八部喎

因為自己分左手仲想聯絡 賤男仆街死

一路睇呢個故事諗起呢首歌
既情深又灑脱，睇你既文字，被你吸引。
我都做過免費雞，當係一個經歷一個成長，無對與錯。
做咩都好，唔好再令自己受傷就得。
欣賞你，加油

好高質

文筆排版唔錯
支持你

Live 左

留名 高質

絲打, 我只能講time helps.
好多野其實過多幾年,
你回頭睇返你都會覺得唔係咩大事架啦.
好似我地小學測驗唔合格, 好驚俾阿爸打死.
升唔到理想既中學, 覺得好無希望.
會考無14分, 覺得前路茫茫.
但係當你過多幾年睇返轉頭,
其實根本無咩咁大不了.

我知你呢一刻好痛,
但係你都要加油,
就痛住咁等時間過啦.
痛住咁過多幾年, 你望返轉頭,
其實咪又係無咩咁大不了.

當然, 我唔係你,
永遠都唔知你既感受.
但係你都要珍惜自己啊.
真係有困難你就搵人幫忙啦.
無論父母, 兄弟, 朋友都好,
呢個世界永遠有d人係無論點都唔會放棄你架.

十八

同新客約好時間地點後，
我準備出門之際，收到tony嘅msg,依然都係話好愛我之類嘅說話。
"Candy,I love you "
"俾一次機會我同你試下吖"
"點解唔覆我？"
"我對你係認真架"
"聽日想約你，ok?"
"Candy,are you here?"

我睇完冇覆，我覺得......我需要啲時間。如果佢係認真對我，咁我草率嘅回應會更顯我唔尊重佢。

我準時到達約好嘅地點，係銅鑼灣一間樓上cafe,係sogo後面街，叫my home,有趣在 對面棟大廈有間叫your home! My home and your home,如果真係近到咁就好了 。
入面佈置簡單，地方唔大，但俾到人一種 溫馨嘅感覺，我好奇怪點解一個男仔會識得黎呢啲咁嘅地方。我叫左玫瑰花茶，然後諗住話俾個客知，我已經到左。

點知，一個幾靚嘅女人坐左係我對面。佢皮膚好白，隻眼唔算大，但精靈。化左好淡好精緻嘅妝，第一眼感覺似台灣s.h.e個hebe,唯一唔同嘅係，佢比起Hebe,更加有公主氣質，好似一朵小花，未受歷練嘅煎熬。

［我叫yanny,我係tony女朋友，係我約你出黎。]
佢第一句就入主題，我從來冇諗過會發生啲咁嘅事。

{所以.........?}
佢係tony女朋友？咁tony話要同我拍拖嘅？咩事呀呢個世界。

[我知佢係你個客，但可唔可以唔再接佢？當我求下你。]
Yanny開始隻眼紅曬，我見佢好努力咁忍住啲眼淚唔流出黎，但......要流嘅始終忍唔住。

[我同佢拍左兩年拖，我真係當佢係結婚對象，我今年29歲喇，我真係唔可以冇左佢，當我求下你吖。你都係當一盤生意，接少一個客你唔會損失啲咩架，客可以再揾架嘛，係咪？］

佢見我冇出聲，於是不停自話自說。

［佢........前晚話要我同分手，我求左佢好耐，佢態度都好堅決，後尾我log in 佢ig ac ,先揾到你。大家女仔，你就當可憐我好冇？我知佢怪我長期唔係香港陪佢，所以先會怕寂莫而揾你陪佢，你都唔係認真架啦。］

［我......我有咩比唔上你？除左你後生過我，你有咩好過我？點解佢要為左你同我分手？］

［佢約你出黎會做啲咩架？你地有冇上過床？］

我點頭默認，而呢一下，終於觸動到佢嘅情緒崩潰。
喊得好大聲，成間cafe啲人都望住我地。

個故同樓主既回覆都sad到仆街
加油

對方一句無感覺就分咗手
共勉之

睇故唔好咁認真啦。乖

就因為愛係解釋唔到先叫愛。

我好鐘意呢首歌。

過左就由佢過去啦。

睇到呢度終唔住要留言
點解女仔要為d賤男搞到冇哂尊嚴
明明已經唔愛自己
比你乞到番黎有咩用
何必呢

其實呢句之後仲有一句
(我都好唔捨得你離開我架，但我地或者真係唔岩拍拖啦)

振作呀你要，加油。

今晚去書局揾下先。
岩岩睇完人間失格。

峰迴路轉😲

我之前都試過唔小心做左人第三者
條友冇同我講過同個ex復合
比我踢爆仲諗住死撐冇
呢個世界d人賤起上黎真係好得人驚
個下個心死哂
好彩喊左一個月就好番哂

想同樓主做朋友
永遠唔見面淨係通訊都可以

其實樓主都冇俾過機會其他愛你既好男人，你只係鍾意個ex太執著佢先放唔到手，沉溺傷痛，其實可以當一件物件咁睇，你太愛一個手袋太鐘意一個手袋，但係佢爛左，你就日日喊日日傷心，值得咩？仲要為左佢黎做雞？

Let it go，唔好俾藉口自己話以前只係一隻咩免費雞依家係一隻收錢雞，你只係係一個錯既時間遇到一個錯既人，你日後遇到一個更好更愛既咁會點？點解唔將依家既野好好保存留俾下個呢？下個可能會係更愛更鍾意，比以前果個多十倍多一百倍喎，咁如果你依家繼續咁做落去，第日咪會覺得好蝕好後悔？

只係一個人要呃你，真係乜都講得出。

好心寒 原來tony係啲咁嘅人

圖書館得la

因為果個唔係物件，係有互動既人

認真
做援交就入大人網啦
自己係ig接客好危險

估唔到tony
唉

你個user name
背後首歌咪又一個執著⋯

Lau ming

樓主加油睇開d 就算你幾傷心都好 佢不癢也不痛
唔好再作賤自己呀

Agger

唔明點解仲有咁多人想教樓主做人，你覺得你地諗過既野樓主冇諗過？ 你地搞清楚樓主開post 既目的先...

我聽過
(其實如果我地之間無承諾同責任，會開心好多，我地casual d，對你對我都會更好。)

我相信 糜爛到極致，終會浴火重生。[/quote]

故事中的角色 墮落到深淵，卻見別饒風致

g持

其實到最尾可以令自己出返嚟既都係自己
呢個世界無話無左邊個就生存唔到
地球都唔會為一個人而停低
希望樓主寫完呢個故
就擺低佢啦
為自己而活
唔係為他人

就算而家唔再愛，以前愛過都做唔出啦係咪？
係咪冇人性架
點解呢個世界咁多呢d人

我上個月都睇完人間失格
絲打篇文令我有d熟悉嘅感覺

十九

Yanny係我面前喊到震曬，係抽搐，係透唔到氣果種撕裂嘅喊法。我好同情佢，但我呢刻真係做唔到啲咩，我唔知可以講啲咩，只係可以為佢遞上一張又一張嘅紙巾。

[佢......佢..應承過我，會尊重我嘅信仰，即使想要......即使幾想要都會忍住，等到我地結婚之後......]
[我真係以為我地可以結婚，然後一世。］
[點解要係呢個時候同我分手呀？我出年就30歲，點解要咁對我。]
[你話.....你話如果，我冇咁堅持一定要留到結婚後，佢會唔會........］

我終於講第一句野 ，
{呢個問題，我都曾經問過自己，如果當初，我冇俾果個人，咁佢又會唔會更加珍惜我，唔同我分手。}

[你可唔可以話我知，你地出黎會做啲咩呀？]
{你自己唔係心裏有數咩？}

我真係唔捨得俾呢朵小花接受現實嘅殘酷，或者係我係佢身上見到自己嘅影子，果一種執迷，果一種迷惘。

[你知唔知，我屋企人都以為我地會結婚，要我突然接受男朋友為左一個ptgf而同我分手，我真係唔得呀。我真係好嬲你，我用左好多時間先夠膽約你出黎見面傾，你話我知，我究竟應該點做呀？］

我點知，我連我自己要點做都唔知，我點知你要點做。

{點解你要破壞我地呀？第三者。｝

Yanny冇好似電影咁一巴掌咁打落黎，更加冇一杯水照頭淋。佢只係放低1000蚊同呢一句就走左。
留低嘅係果杯已經凍左嘅玫瑰花茶同我。

屌，我都聽過。
係咪同一個人？

其實有咩分別，當然用物件黎比係唔係咁恰當，但係到左若干年後，曾經對你賤而你又好愛佢既人咪只係一個係你生命入邊好普通既過客，最重要係係你生命入邊陪你走到最尾既果個人先係你需要所珍惜。

個名只係咁岩睇流行經典50年聽到首歌屎忽痕改架姐，愈執著咪要學懂放下，最多可以過多十年八年間唔時拎出黎細味一下，但係唔代表要為呢份執著而執迷不悔落去

故事中的角色 墮落到深淵，卻見別饒風致[/quote]
我鐘意你呢句

FF架喳。

信仰 算把啦 你地個神理得你地死啦

分手原因未必關啪啪啪事lo

不過睇到樓主呢個故事俾到d啓發我。
我同依家個初戀女朋友拍左十年拖，依家係咪仲係愛情我唔知，但我唔會令佢經歷你做過既野，唔想佢無時無刻都喊同埋諗埋一邊。

睇到心都痛

其實點解某啲女人條仔出軌就賴第三者
有無諗過係自己條仔賤種先出去勾女 其實歌第三者根本唔知條哉有女朋友

總有臭閪鍾意被神父屌都唔俾條仔揸波

點解佢都明知自己衰成日唔係tony身邊
都硬係要拎返個尾彩

又要唔比屌 又要成日唔係香港
係男人都唔閪要啦

如果阿言會鍾意我就好

我地都係唔岩拍拖 我屌佢老母

其實可能係我唔識點做人男朋友，真係唔係你錯。

我都係咁希望

lived

樓豬加油!

係個男搵上門㗎喎 個女仔啲logic咁搞笑嘅

個post好灰

{點解你要破壞我地呀？第三者。｝

點解可以講到自己無責任咁

樓主 如果你係女主角
將來會唔會同男仔一齊之前講番呢段經歷先

樓主個故事講左好多自己嘅心聲

二十

「希望過嘅失望，先係最大嘅殘忍。」

電話上嘅係好多封未讀訊息，九成黎至tony。
如果我貪心一啲，自私一啲，我可以而家就約tony見面，應承做佢女朋友。人......都係自私啲好，但最怕嘅係為救自己出一個漩渦，又入左另一個無盡嘅迷宮。

最後，我send左msg俾tony，約佢今晚就見。
或者tony知道左啲野，所以一見到我就講左句sorry!

[sorry,我唔係有心瞞你，我有女朋友，但而家已經分左手。]
Tony好著急咁講，一開始就將自己擺係下把俾我食住。
{點解要講對唔住呀？我又冇講過唔接有女朋友嘅客。}

[我知佢揾過你，sorry。]

雖然係短短幾分鐘，但tony期間電話不停響，我睇到成版都係 來自老婆的訊息

{點解你要鐘意我呀？}我問佢。

[我承認....一開始揾你真係純粹想上床，你應該知佢從來都唔俾我，所以我出黎揾。但我發現我愈黎愈享受同你一齊嘅時間，唔淨止上床，所以呢幾次我都冇要求呢樣野，係因為我真係愛你個人，唔係你身體。]

同一句説話，原來唔同人講，係有唔同感覺。我一直都好想程浩言有一日會咁同我講，話我知 佢愛我。
但tony講完，我真係感動唔到，特別係佢電話依然一直響。

{tony，我愛你。
只限你請我嘅時間，我只係當一份工咁返。你又何必留戀於一段假嘅關係呢，你愛嘅唔係我，真正嘅我有自己嘅性格，有自己嘅脾氣，唔係樣樣就曬你，俾你話曬事嘅ptgf candy。}

[我知你介意yanny，我真係分左手架喇，我唔愛佢架，我而家淨係愛你一個，我會同佢講清楚。我而家就講，你睇住我，好冇?]
佢打開聯絡人介面，揾到 老婆，諗住禁 撥出。

我淡淡望住呢一串動作，究竟當初程浩言係咪都係咁，係其他人面前講出唔愛我。究竟當初佢電話嘅另一邊係咪都有個女仔係佢隔離，所以先講得咁絕。

{唔洗啦。你根本就唔明，你唔明我對你講嘅每一句甜言蜜語都係曾經有個人講過俾我聽，你唔明我講愛你嘅時候，諗嘅係曾經果個人。}

我同你同佢，又有何分別，大家都係自貶身價去乞求一個唔愛自己嘅人滿足自己。
我要嘅係陪伴，你要嘅係性愛，yanny 要嘅係婚姻。
我地根本就由一開始就錯，可悲嘅三個人，可悲嘅故事。

係

好好睇 呢篇野係真係假已經唔重要，重要嘅係我已經對雞改觀

呢堆說話我都聽過
（大家一齊時開心咪得囉，就算分咗手之後都可以係朋友架）
分咗手我地係唔會變朋友

樓主從良 唔知會唔會有條隊排埋單呢

睇到三就喊左 留個名先

睇完你打既野覺得好沉重
無論係真又好假又好
雖然件事唔完全相同 但感覺相同
一路睇 就不斷勾起以前同佢一齊既回憶
已經過左年幾 我仲未放得低 佢亦令我唔敢再相信愛情
諗 其實諗左好多 明白佢冇野值得我留戀
但愛真係冇得好講 如果諗得通就放得低
咁就一早放低左
祝你將來過得好 希望到最後會有個好結果

Hi 咁岩既

屌 我真係好撚sad 覺得自己真係cheap到仆街

唔理真定假
個劇情真係寫得幾好
回憶嗰d位睇到好心up好正
希望唔好爛尾
between唔明點解會有負皮

我同你同佢，又有何分別，大家都係自貶身價去乞求一個唔愛自己嘅人滿足自己。 中到應一應

樓主，聯絡方法？

hello

想講

雖然都係好似其實做左佢既免費雞
但我知道我冇辦法好似主角咁樣去麻醉自己
用呢個方法麻醉自己

係床上除衫 比男人壓住 所有既第一次
佢係我第一個
我接受唔到有第二個，想像唔到對第二個男人做我同佢做過既野

我出唔返黎 我走唔返出黎

調轉頭諗，認定佢係一個對你阿諛奉承嘅鴨，會好過D

唔愛自己又點樣去愛人
講左d咩自己參透下

你冇得選擇發生係你身上嘅事，但你可以選擇用乜態度去面對。係會傷心，係會難過，但總會過去。

文live左好正

做雞又唔係偷呃拐騙明買明賣，接手嗰個知咪得

都唔知可以講咩 同我依家個情況有得比
甚至仲衰

有啲對白幾有深度
留名

何必作賤自己
無論你做啲咩 變成點 對方都唔會有咩感覺㗎啦

太愛自己所以唔識/愛唔到人
講咗咩自己參透下

唔好咁啦，candy,我地分左手都仲可以聯絡架嘛，你仲可以上黎我到打機睇戲

好多年前既初戀ex都同我講過句類似既野

分手黎黎去去都係呢幾句。

逆轉思維👍🏻👍🏻👍🏻

同一句説話，原來唔同人講，係有唔同感覺。

多謝樓豬提醒我曾經係一個罪人同依然係一個罪人。

雖然好多年前嘅事，但我分手後一個月就話比自己聽當自己鬼暗眼比貴咗叫隻雞dklm

我幾日前都上過去my home 今日岩岩都買左人間失格

唉，我都試過約男友偷食既對象出黎見面

如果做過雞，唔話比另一半知揾佢笨柒就叫揾人埋單姐。講到白一白，個女仔都𠄘諾以後唔再做都叫搵人埋單？
詞窮冇野講答唔到就叫人接手？

隨夜嘅降臨 沉重嘅心情 倍感萬增

睇完你個故個心痛到btw皮已正

Sad...呢d賤人幾時死

你都好吖，我連佢偷食果個，係邊個都唔知呀

好心急

live左
感覺樓主本身都應該係個有墨水既女孩子...

有歷練既人大概都唔需要人教點樣去做 我就唔多評論啦
加油快啲走出黎

但願只係個故 是真是假我都會睇到最後

比人hurt過都係一個經歷黎 希望呢個經歷係令你活得更好 而唔係沉淪落去 加油 支持你

睇完個開場白先知 原來呢度係講故台
差啲問樓主幾錢q

人真係好犯賤
係我自己on9 喺個ex最大壓力最需要支持嘅時候發公主脾氣 嫌佢唔陪我
我仲on9到衝動講左分手
結果佢話好 分手啦
我嗰下真係成個人呆哂
之後先識後悔 不停say sorry 要求復合
我問佢係咪仲嬲緊我
佢話: 我冇嬲你，只係我唔再鍾意你
嗰下真係成個心碎哂
我寧願佢話嬲我一世

如果你睇到嘅，希望你知道有個人依然好愛你
就算你唔再愛佢，佢都願意等落去⋯

二十一

自從果日之後，已經兩星期，tony同yanny都冇再揾過我。
可能佢地和好如初結伴一世，又可能最終都係變成陌路人。
可能tony會係yanny心目中嘅程浩言，成為傷得佢最深嘅男人，又可能我係tony眼中嘅player 臭雞。
我唔知，冇再去過問。
就隨住時間嘅流去，等呢兩個人成為我生命中一塊碎片。

只係.....我冇再接客。
Tony件事之後，我終於認清自己根本就係揾緊代替品，一個代替程浩言補償我嘅代替品。
咁不如俾啲時間自己沉澱一下。
我用自己本身個IG ac post左張自拍相,
呢個對上一張相已經係差唔多一年前，張相仲要係你屋企影，原來.....已經咁耐。

然後我決定要unfollow 程浩言，放過自己，放低一切。
就好似我岩岩張相嘅caption 咁 "重新出發"
最後一次 ，unfollow 前最後一次睇你嘅IG,真係最後一次。
我係咁同自己講，但我真係做唔到。

因為你係我張相到留言 "好耐冇見"
你個名，好陌生，又好熟悉。

每次都係咁，每一次我想走，你又會拉返我返黎，到我想行近啲，你又推開我。犯賤在我每次都好似隻狗咁，你一叫就搖頭擺尾仆返黎。

_____________________________________________________

(我好掛住你呀，candy,不如聽晚飲野？)
(其實candy你唔係我邊個呀，根本冇權管我)
(Bb,今晚好想見您。)
(我諗我真係唔夠愛你，sorry)
(一陣接你收工去睇戲，candy你想唔想睇格雷？)
(其實我好忙，唔好煩住我得唔得)
(其實我仲未放底你。)

______________________________________________________

一刀𠝹嘅傷口係痛，會流血，但都好快會埋口。
最難好嘅係明明已經有一個傷口係到，都未好返，你又𠝹多次𠝹深啲，直到見骨，直到流膿，直到潰爛。

我冇嬲你，只係我唔再中意你.....
呢句真係碎到一地都係
到底係要去到個心幾痛幾傷幾絕望先講得出口

一路睇一路諗起AGA首《圓》

睇完你個故事好心酸
我都遇過呢種口甜舌滑既男人
幸好既係我無比佢地氹到而失身
樓主既故事好真實 希望樓主可以快啲放低
真係 所有賤男人氹女仔既說話同分手既說話都聽過
我ex都曾經分手叫我上佢屋企 好親暱 但卻咩都唔係既身分
好真實 每睇一句都好似有聲咁
分手後繼續糾纏 甚至想上床既男人真係好無恥
願樓主可以快啲搵到一個真心愛你既人

鳩痕就叫雞啦屌佢老母 搵ex托柒呀

Pish

樓主唔好再沈醉 唔好再浪費自己生命
有好多事更加值得做
快啲走出深淵 人生係應該精彩
加油

樓主祝你早日抽身，會搵到一個珍惜你嘅人。
唔關我事但唔知點解一路睇一路喊覺得好感動
會更加珍惜自己男朋友

心都碎 諗起佢 雖然唔係賤男 但每次都係我差唔多忘記佢嘅時候搵返我 跟住我又會沉落去

到最後一日你都唔會認為佢係賤男
不過自己會知留唔留低 只係對你自己有分別

一年來我搵左唔少代替品 原來世界上真係冇一摸一樣嘅人 縱使你冇再理我都好 但我已經係內心嘅胡同入面出唔返來

留名 好心up

放過人地啦

我係一個後悔咗七年既程浩言

人生總會遇到幾個人渣
我曾經鍾意過一個男仔，我以為佢都對我有好感，到最後我先發現原來佢做咁多野係想呃蝦條，然後我果斷抽身離場。
好多年之前，佢已經有女朋友，我同佢普通朋友咁傾左陣計，好記得佢講左句「乜屌西洗俾錢既咩」，我發覺我真係好唔了解佢，因為佢比我想像中賤得多。

試過都ex分手後扑過一次，佢不停強調我地只係SP 好後悔呢一次

同一類人 可惜男人賣身門檻好高

夜媽媽訓唔著睇到你個post
睇到心都實埋

每個人都會遇上一個程世言

我無辦法再好似以前禁守護你。我曾經以為我得，但原來我無能力。

一路睇一路諗起呢首歌

Live咗
諗起衛蘭首溫差

啲撚樣成日吹奏港男講撚到世界第一

港女就柒出國際唔使我講啦...

做過雞又做過免費雞又自殺過
有哦人注定唔會醒
我剩係想搵到隻藥 食完可以咩都唔諗跳落去

不防講下你既身世 睇下可唔可以放底多少情緒

絲打 我以下講嘅野 對女人嚟講應該喺比較難嘅一件事 但喺我覺得有需要同你講

其實大多數嘅野都係可以由自己決定 但有啲野你控制唔到就控制唔到 冇得強求 咁樣只會愈踩愈深
爬返出嚟嘅時間就愈長 但如果你肯變 個天就已經光曬 唔可以俾恐懼存在

imo 趁後生去搵下自已嘅夢想 因為你仲後生 仲要單身 當你再大少少 有左另一半 什至有左家庭 你仲點抽身？ 加油啦

人生如果得返愛情 會唔會好失敗？ 定還是你只不過將佢睇得太重要？

所有野都係靠你自己... 依個世界就喺咁運作

比屋企人發現 送左去醫院
我諗都要搵多次機會

每次都係咁，每一次我想走，你又會拉返我返黎，到我想行近啲，你又推開我。犯賤在我每次都好似隻狗咁，你一叫就搖頭擺尾仆返黎。

睇到呢段我睇到自己
五年喇我都仲係俾我個ex玩弄於股掌間
佢做嘅嘢比程浩言更仆街
但係無論佢點仆街我都冇辦法令自己憎佢唔愛佢
有時覺得自己好on9
但愛一個人就係咁唔理智咁不顧一切
或者真係我前世欠咗佢要還

點睇純屬為錢而做雞？ 雖然背後都有佢嘅原因 （錢比男人更靠得住..）

咁你有冇比過機會其他男人？

表達得差
i mean 有冇其他人追你
試下囉 分下心都好 但見唔岩就好收
廢事害埋其他人

依個世界無人係不可取替 by exbf

三年佢唯一教識我依樣野

做好人真係冇一個會有好下場 喺依一個顛覆咗嘅世界入面...

未放低唔好搵另一個住，如果你當佢水泡但佢係真係愛你嘅話，時間幾短都會傷到人

係呀 唔想自己好似佢咁害人所以唔會搵其他人

絲打有冇睇原諒他77次？睇完可能會有另一番感受，可以放低到。
至少我睇完，放低到拍拖6年幾個個人。係唔知點解睇完會突然諗通左。

哂尻氣

我覺得唔可以咁講，打工就話冇一個員工係不可取替

但係老豆老母、兄弟姐妹點可以搵其他人代替?

只可以話個感情唔夠深厚

因為激情好容易有，但係感情就只可以培養

有時寫野表達自己情感都係一種自我療傷既方法

文呢

收皮啦撚樣 咪比我見到你 一拳打撚到你入icu

男人黎？收撚皮啦 屌你老母當自己韓劇男主角 咪又係係到扮憂鬱溝女 至撚憎呢d唔嗲唔吊既仔

我都想同你做個朋友
我都好寂寞

二十二

我望左個留言好耐好耐，呢四隻字，係我眼中顯得好諷刺。你根本唔知我每次同客出街都好想可以撞到你，俾你見到我唔止你一個，我要嘅都會有，你唔係我嘅唯一。
我.......我想你後悔下我，珍惜下我，對住我有一點點嘅感覺，憎恨又好，同情又好，乜都好，就俾我試下可以掀動你嘅情緒。
但.....我知你唔會，因為我地係街撞過一次。
果一次，我係同tony出街。我地行緊家樂坊嘅H&M,tony話想試下啲裇衫，我企係fitting room 出面等佢，唔知係咪果日我著得太過似員工，定係我本身個樣平凡到係職員樣。有個講普通話嘅姨姨走黎問我邊到俾錢，我指左一指個方向俾佢。
點知又有把女聲同我講
[ 我想試三件吖，唔該 ]

人就係咁，當你做過一次，其他人就會將你放係果個角色。
"你都做過啦。"
"幫下我啦，你又唔係未試過"
"上次都係咁啦"
以前返學做group project 係咁，返工幫同事頂ot 係咁，就算拍拖都係咁，估唔到行街都會。

你答左一個人嘅問題，人地就自以爲你係職員。

但個女仔咩樣我望唔清，因為你企係佢身後，我望一望，你地冇拖手，冇任何情侶野。你見到我，我好肯定你見到我，但你冇任何表情。
三個人定左係fitting出面，果刻嘅空氣我而家諗返都覺得好凝結左咁。

直至，tony試完衫出黎，拖住我隻手，將停止左嘅空間打破左。個女仔見到，向我講左句sorry ，然後望住你傻笑。
而我，一直留意住你。那怕淨係望我一眼都好 ，你冇，你只係低頭玩電話。

我好記得，果晚.....我當左tony係你 。

諗住星期日去睇。

絲打可唔可以同你做個朋友
唔知點解睇完你個故個心好酸，好想喊
雖然我冇你經歷過咁多野
不過我係果種覺得寂寞就會做好多嘢麻醉自己果啲人
現實都唔多朋友....
btw希望你能夠幸福

Brother 識indie野wor
C da

明明想簡簡單單搵個自己鍾意而又鍾意自己既人拍下拖都咁難，硬係要互相傷害大家或者傷害另一方先會滿意

睇完喊下笑下之後會豁然開朗 希望你都得

呢刻唔平靜嘅內心令我做任何決定都係錯，反正錯，就不如錯到盡頭。

好有同感，以前都試過這樣，反正都係難睇樣衰，不如破壞一切令佢以後見到我好似見到過街老鼠咁

因為所謂既唔捨得唔甘心⋯⋯

留名不留情

其實有信仰既人好多都好執著，好似Yanny咁⋯Tony都係仆街黎⋯就算唔做得都可以用手用口解決㗎

我同樓豬你一樣
明明係對方提出分手 但又一直搵番我話放唔低我 當我覺得仲有希望既時候 佢又再一次唔理我 重複幾次真係人都癲 有時愛一個人真係好犯賤..

我愛你只有一個理由：
我不愛亦只是個理由。

每個呢種情緒既人都會睇人間失格

追到live

二十三

隔左唔係好耐，我收到個whatsapp，係程浩言。
佢就好似一開始追我果時咁，
"做緊咩呀？"

我冇覆，我忍住唔覆，放低個電話施施然咁行入廚房叮波仔食。
三分鐘，就俾自己冷靜三分鐘，俾你等三分鐘 。
我望住個微波爐，每一分每一秒都過得好辛苦。
明知你揾返我唔係應該仲愛我，但我開心，我日夜都掛住，都放唔低嘅人今日主動揾我。

"叮叮"
唔係微波爐倒數到零嘅提示聲，係出面廳嘅電話聲。
我真係控制唔到自己唔去睇，我好想知係咪你揾我，係咪我冇覆你，你都會試多一次。

"我同佢分左手，原來我真係放唔低你。"

我聽過呢句，你以前都講過咁上下嘅說話。
_____________________________________________________

(程浩言，我真係受夠喇，你又唔鐘意我，點解要留住我？）
（candy,我唔鐘意點會帶你返自己屋企，我唔鐘意又點會係你m痛嘅時候係你身邊照顧你呢？我唔鐘意你又點會幫你吹頭髮。我從來都冇試過咁對一個女仔，你係第一個)
你好温柔咁攬住我，好深情好冧。

(你知唔知，你係我心目中，真係好重要。)你好似一個王子咁錫左我額頭一啖，只可惜我唔係公主。

________________________________________________________
我覆左你一句。
"我已經放底左你。"
我唔知我究竟係呃緊自己定呃緊你，因為我send左出去之後，自己都冷笑左一聲。

"不如出黎見個面。"

你好似無視左我果句回覆咁，就好似以前咁無視我對你嘅一切

Live咗

又live

其實掟煲唔掟蓋既男人仲賤撚過d厹，先係渣男既佼佼者。 分手就要狠，咁先係對雙方最好既分手方式

睇到好sad好掛住男朋友
點解個故啲男人都咁仆街，我仲以為會係Candy放底左然後同Tony發展，屌tony正仆街

我都係咁 再拍拖都好難投入 投入都唔會好似以前咁深

又諗返起Ceci
因為不被愛惜，所以變得墮落；因為變得墮落，所以不再被愛惜

佢

我都試過

我都遇過一個程浩然
之後再遇到嘅程浩然已經傷唔到我

留名
其實你都未算最慘

我發覺做左咁多年人 正正直直 係無撚用既

呢個世界總係咁 ，尋尋覓覓，兜兜轉轉。

絲打你都有睇？

點解有咁多賤男食到咁多女
但係我自己仲係毒撚一個，就嚟做到魔法師

屌
好少玩，唔比我一邊塞一邊睇故

U are not alone sis
一齊加油走返岀嚟 搵返自己

屌你老尾個個都以為自己情聖
一大堆字仲長過樓主啲文
發癲番感情台啦
Btw樓主寫得唔錯 係對話用個個括號有啲奇怪

追故模式已開

樓主唔好自虐啦

做乜鳩姐你

我都覺 班on9閪講到好似感同身受咁
個個係到整篇抒情記述文 心諗要寫就需出去寫啦冚家產 成班中二病垃圾閪阻撚住睇故

加油呀樓主 我睇完都好心up好有共鳴 事關我都係做緊一個名義上係男朋友既兵 但我又唔捨得同佢分手

先留名

收工追post
Live埋

二十四

我知我犯賤，應承左見面。
我個心話俾自己聽，就當係最後一次，今次之後，我真係會死心。

「冰封三尺非一日之寒」，心死同樣如此。

我冇專登諗應該要著咩衫去迎合你，因為我好驚，太睇重一個人，就會忘記自己本身。其實我唔係唔識諗，我只係做唔到，明知做緊嘅事係錯，但我控制唔到自已唔去做。

「明知錯，都要做，只係為左自己唔好後悔冇做過。」

程浩言約左我係元朗見面，元朗一間就快結業嘅甜品店。以前，我成日話想食果到嘅玫瑰味雪糕，然後佢又成日陪我去食，係囉，都係以前。
呢間甜品店叫 sugar mama,位置係康樂路果邊，店面冇咩特別，地方好細，連埋室外兩張枱，全舖只有6張枱。但老闆自製嘅雪糕好好食，特別係玫瑰味，我係最鐘意食，每次都要食4球先肯走，但玫瑰味始終唔係日日有。
唔係因為罕有，所以我鐘意。而係因為我鐘意，所以覺得特別矜貴。

{老闆，今日有冇玫瑰味雪糕呀？}
我一入到舖頭 ，刻意無視坐左係角落嘅程浩言，直接行去老闆到落單。
[冇呀，月尾我地唔做喇，冇叫咁多貨。一係綠茶味好冇？］
｛咁好啦，兩球。唔該。｝
俾埋錢，我終於要面對呢個我日思夜想嘅人，程浩言。

［好耐冇見。］
程浩言同以前一樣，都係戴住我最鐘意嘅眼鏡，身上著住我曾經為佢燙過嘅裇衫，我如常地行去佢身邊，佢習慣地伸手迎接我，一切都好熟悉，只係，已經唔係以前。
｛之前H&M咪見過囉。} 我冇接受呢隻為我伸出嘅手，自顧自坐底。

[果個係你男朋友？］
點解你果時唔問我，如果係在意。點解果時要扮唔識我。

｛咁果個係你女朋友？｝
我意味深長咁笑一笑，唔想解釋，亦懶得解釋。
我表面愈平靜，內心愈洶湧。唔好，千其唔好答我係。

［唔係。咁你呢？］
｛唔係。｝我今次真心嘅微笑。

好犯賤好墮落，但我鐘意。

唔好呀！！！！

留明

Live and sad.....

6月30號執。

今晚可唔可以出多D

何必？何苦？

當年sugarmama甜品放題好抵食 唔知原來執咗

因為程浩言當時以為Tony 係你男友所以扮唔識

問過老闆好似話會搬去佐敦個邊

Live 留名

又live咗
好睇到要留名啊

呢個故好睇...我都有睇

愛情真係最可以控制人ge 人

明知對方唔鐘意自己 但重鐘個頭埋去

唔係

每日一有時候就要入來check下有無文

留名留名

留名
我曾經都有一個程浩言

森美有講，女仔唔好咁快比個男仔，比左之後佢就唔會咁珍惜你。
愛不是做出來的，是從感情昇華來的。

利申與女朋友相敬如賓的巴打。

香港依然有唔少識得珍惜女朋友的男仔，祝福樓主。

二十五

老闆端上兩碟甜品，一碟係我點嘅綠茶雪糕，另一碟係程浩言點嘅心太軟配玫瑰味雪糕。

{原來最後果球玫瑰味係你到。}
［最後咪又係俾你食。］
你若無其事咁準備餵我食雪糕，我冇接受到。

｛點解要揾返我呀？｝
［咁點解你要日日睇我ig story?]
我答唔到.........原來你一直都知，原來你一直都睇到。
大家對望左10秒，呢10秒，連我僅餘嘅一絲傲氣都帶走。

［candy,我同你一樣，都放唔低大家。]
［同你分開左之後，就算我再拍拖，諗嘅都係你，食嘅都係你鐘意食嘅野。我會好習慣食野果時要幫佢地夾走啲蔥，我好習慣咁行係佢地嘅右邊。我一直都放唔低你，你明唔明。]
[我知，我之前係做過啲好hurt你嘅事，我都好後悔。］

我一路聽，一路喊，就好似上次yanny 咁，崩潰咁喊。程浩言捉住我隻手去掂住佢心口。

[今次我會認真對你架。bb]

我好嬲你，但我更愛你。我知道我唔應該俾你三言兩語就氹到，我要強硬啲，話左要死心架嘛。
無奈在，呢一刻我個腦浮現起嘅係以前好開心嘅時候，曾經都可以咁開心，係咪之後都可以呢？
但......我始終做過ptgf ，你會唔會介意？如果你介意點算？

{你知唔知我係ptgf,我係一隻雞。我為左你做雞呀}
[我知，對唔住，以後我會好好對你。]

我個心震曬，我形容唔到果種震。係跳樓機嘅離心力？係突然呼吸唔到嘅震？我真係唔識形容。
你知？你知都選擇揾返我？
我好想大叫，個腦根本諗唔到野，好辛苦好辛苦。

{我信過你太多太多次，每一次都好hurt,我都係一個人，我都會攰架}

你冇再講野，直接攬住我。
我冇去在意店內有幾多人望住我地，只管盡情咁喊，
直至我喊到攰，喊到失聲，直至冰硬嘅雪糕溶化成水
你都一直攬住我。

Live again

+1

睇到個人好心up

睇ig story會有人知嘅咩

柒左…搬個間叫sweet button

係咪我易呃 程浩言好似好真心咁

我都覺

我反而覺得佢話知係敷衍 佢係想氹candy落答 做返平時佢最鍾意嘅野-上床

agger
同埋candy唔應該同佢講自己係ptgf 一陣比佢唱就仆街

雞與賤男的一個故事（香港篇）

我一分手
ig都block埋
見到都眼怨

candy你仲要睇人d mk story⋯?
係男人見到咁大好機會！
都想黎呃你1Q啦
哎⋯ 傻女仔！
（每日都發生緊呢啲故事）

證明你無post過story

程生呢種純粹自己唔要都唔會比其他人得到既心態，真係睇到我笑左出聲

甜甜蜜蜜， 卿卿我我
灰灰濛濛， 隱隱約約
冷冷清清， 真真假假
生生世世， 點點滴滴

E一刻對故事中既感想

故事最終都係兜兜轉轉

睇晒验

完啦

屌你老母番大陸啦

屌 樓主無撚得救

唔知講咩好
第一次睇文睇到頭腦一片空白
冇感想可言
雞與狗公的故事？

終於live

當我同一班巴絲都覺得女主角犯賤又弱智既同時
類似既故事
其實每分每刻都進行緊

我初中見到好撚多女同學都係咁
用下個腦啦唔該 求下妳地

我唔想有類似故事發生
用下大腦諗

就算當下幾sweet
你都唔擔保而家既人係你對一生一世既老公
如果有多餘嘅力，請男女都愛自己多啲
好好增值自己，而且又可以令自己可以有能力付出更多俾對方。

愛一個人太盡
怕失去人
怕到好似女主角咁
無晒自信，無晒尊嚴，做乜嘢？
沙你越捉得緊就流失得越快
呢個道理你都唔明？

Live左

程浩言其實好掛住Candy，因為又甜又易食

其實真係好心up，先係去做雞，然後對住程浩言，就變左一隻死臭雞

樓豬唔好番轉頭呀 好漢不吃回頭草

我知阿，程浩然鳩痕嘛，我知阿

雖然有啲破壞氣氛，但樓主係咁講去邊間邊間食野，之前又食拉麵仲有圖，而家又食雪糕，搞到我都好想食

二十六

過左兩個鐘，原本店內嘅客人都走曬，淨返我地兩個。
你話，我住得咁遠，唔好咁夜咁危險返屋企，不如去你到先，等聽日你再送我返屋企。

你主動起身拖住我隻手，係熟悉嘅氣味，係我朝思暮想嘅情景，你再一次拖起我隻手行。
我好開心，心諗，不如就咁跟你返屋企，然後幫你燙衫，你幫我吹頭髮，好似以前咁。

返到程浩言屋企，一切都冇變到。電視，雪櫃，鏡，床，一切一切都好似半年前咁，只係.......今日多左枝唔屬於你同我嘅牙刷。
程浩言繼續無視我嘅唔自然，進取熱情咁錫我，摸我，熟練咁挑逗我嘅敏感位置，錫我嘅耳仔，頸，背脊。
你企係我背後 ，叫我對鏡望住自己，睇下自己有幾淫。
我知你一直有呢種習慣，以前我都好配合，但今次，我真係面對唔到自己。

｛sorry,我未得。}
我突然轉身用力推開程浩言，其實我自己都嚇親，原來我可以咁大力。
[唔緊要，係我太急,慢慢黎好冇？你沖涼先]

我沖完涼出黎之後，程浩言主動走埋黎幫我吹頭，冇再辣到我耳仔，應該佢真係吹到熟手曬。

[你係咪好大壓力呀？聽日陪你去做個spa 先送你返屋企好冇？你奶奶都係果間做。]
{邊個我奶奶呀？}
[你話呢？Bb，揾日帶你去見下我屋企人。］

原來，你都可以咁温柔。
呢晚，我地相擁而睡，比起激情嘅撫摸，我更加鐘意有温度嘅擁抱。

看著故事
一直哭了好久，好久
沒什麼
都過去了
就只是有點感觸

此po已完
簡單概括
男女原本一對情侶
男嘅未玩夠飛左條女 走去搵第個
女嘅走去做雞 尋求替代品
男嘅玩夠（或者覺得ex正過新歡）
搵到機會溝翻ex
然後 雞同狗公就係翻埋一齊了

我一向都覺得,感情無話岩定唔岩
你過到自己心入面果關就得,
食得咸魚抵得渴
你當比自己暫時好過d又好,點都好
依一刻你覺得邊個方向係會舒服d就去啦

感情呢d野,根本無得理性咁去行

多左枝唔屬於你同佢嘅牙刷...
屌 同條女同居緊？

下一篇就係結局喇。
好多謝各位嘅支持，容許我貪心一點。
1000個正評就出結局。

真心多謝係呢個post留過言，正評過嘅巴絲打。

1023啦

有啲睇到唔想end

黎個終極反高潮

唔係咁樣就一齊返

個結局係唔係就咁比程生中出完大住肚咁分手呢
利申：真係當故事咁睇

1031啦

仆街啦 樓主你 睇唔起你

原來我追咗咁耐都未正評

1036喇

希望係真嘅happy ending啦

Cant agger more

1045 係我既

原本以為係甜故 點知愈睇個心愈沉重
好好睇呀樓主

今晚有無ending 睇？
你我訓先

原來仲係發生緊既事黎

好少追故追到喊，畢竟自己又有一個一直放唔低嘅人，然後就放棄自己到行屍走肉，真係有啲共鳴
見到故事就快埋尾，雙方都有個機會重新出發咁，無論個故是否FF，都祝你地有個好結局

我都係賤

食個sugar mama呢

二十七

第二朝訓醒，一打開眼就見到程浩言訓緊教嘅樣，好似小朋友，好得意，令我忍唔住想影你相。但我電話放左係出面叉電，於是想拎你電話，點知突然捉住我隻手，再攬住我。
[做咩呀？想偷走呀？]
{唔係呀。起身未呀，我好肚餓呀｝
［而家起身，食完早餐帶你去做spa!]
{做咩咁錫我呀？}
[鬼叫你係我女朋友咩。]

程浩言帶左我落街食左間好普通嘅茶餐廳，過程中，你不停禁電話，又問我食完未，好似好趕時間咁。

[bb呀，幫你book左兩點推淋巴呀。]

後尾，程浩言帶左我去旺角栢裕商業中心嘅一間美容院，一入到去，就好似同啲職員好熟咁。你解釋，因為媽媽都係呢間嘅客人，所以做耐左就熟稔左。
我淨係知啲職員好熱情咁推我去換衫，入房，瞓低。
過程中，其實都冇話推淋巴舒唔舒服，只係我覺得成個環境氣氛好奇怪，可能真係因爲做過ptgf,對好多事都比較敏感 ，始終放鬆戒備就隨時成為致命點。
按左45分鐘，一行出門口就見到程浩言企係到迎接我，然後又有個顧問帶左我地兩個入房傾。

[點呀，candy岩岩舒唔舒服呀？]
[其實呢，而家join就好抵嘅，四萬蚊有108格，仲送迎新優惠,仲可以分期。]
[呢108格想點用都得架，你又可以做下facial,按下肩頸,仲要冇限期。]
[你如果join左，第時就可以同我媽媽一齊黎，按完一齊食飯。]

其實我唔係冇試過俾人sale,但我點都估唔到sale我果個會係程浩言。即係點呀？你揾返我係為左sale野？為左賺錢？為左佣金？幾時開始你變成咁，我愛你，甘心俾你呃，但唔代表我要做水魚。我真係好嬲，愈諗愈嬲。

{俾我諗下先。}
[其實仲有咩好諗呢？]
{我唔需要推淋巴，唔需要做facial，就算我需要，我一蚊都唔會擺係到。}

程浩言點都估唔到我有咁嘅反應。
於是好快咁拖住我離開左間美容院，落去樓下間Starbucks 。

｛sorry,我真係唔想。}
[其實四萬蚊對你黎講，應該唔算咩錢吖。]
{點解咁想我join？}
[你係咪真係愛我架？四萬都唔肯拎出黎。]
{你其實係咪要跑數？}
[其實你陪人出一日街都賺過千啦，做左咁耐，唔會呢少少錢都冇呀？]
{你講野可唔可以唔好咁難聽呀。}

你走左，你冇留低任何野就走左。

到我夜晚再打俾你果時，
你語氣好差好差，好似我真係做錯左啲咩咁。
{我係地鐵站，而家上黎揾你得唔得呀？}
[等等，我再打俾你。]
就cut左我線。

由8點等到11點，後來地鐵站都要落閘。
你始終都冇打俾我。
打開你IG睇，post左張新相，依然係果女仔。

原來，我始終都係你眼中嘅一隻雞。
當冇利用價值嘅時候，我變得乜都唔係
都好，經過咁多野之後 ，我終於學識對你死心。

痴撚線

仆街程浩言

Sosad

係咪大結局左

出人意料

一隻雞一隻鴨 雙拼呀

Live!

唔想咁快完

頂又係個d sell美容

諗起ex好耐話佢係一間美容院買左2次treatment, 驚自己比人sell course
無啦啦叫我陪佢去做埋佢...
睇到個大結局..好似又似似地

仆街 笑撚死我

最後一句，我屌你老母程浩言

哇屌 程浩言大仆街

咁係時候要放低佢 放過自己

快點返屋企啦

追左咁奈終於笑返次
希望你以後會遇到個好人

Live 到結局
果然人賤起上黎好撚癲
佢係咪之前昆女出黎sell 美容上報個幾條友之一黎架

程浩言糸仆街！

唉 人渣點都改不了，樓豬唔好再on99樁個頭埋去啦

竟 然 係 咁
結尾又幾精彩 貫穿全文主旨

唔知你係咪真係喺屯門站等佢
程浩言住 vcity?
我都係住呢度 越睇越嬲

屌 好撚仆街呀佢！

希望呢個係個ff故
真係太仆街
點解有咁仆街既男人

嘩屌佢老母仆街到震
係真嘅唔怕貼佢上黎
鬧到佢老母反皮
垃撚圾 祝你比兩個男人同時屌屎眼呀程浩言# 你老母臭閪 男人老狗做到咁垃圾 去死啦

估到個結局係sad ending 邊有咁順

喊到仆街 但個ending

冇諗過係sell野

咩文

仲要係屯門自己反去 好慘啊絲打

凡事太盡，緣分勢必早盡。

屌佢老母死仆街
呢個世界最賤格最唔應該原諒既一定係呢種人
玩感情不得好死

真係好仆街
帶你去美容院sell你之前仲諗住搞多你一次
放心 佢會有報應 屌佢老母
絲打睇開d 唔好繼續墜落

大仆街

好嬲睇完 一路睇一路心諗 唔撚係咁仆街呀..

同問

o左咀

如果係真既,樓主真係好戇鳩,為咗個男仔咁樣搞鳩自己
醒啦！好嘛？

痴撚線，一路睇一路心up，up左兩日。
睇埋個結局真係bang一聲咁呆左。

屌佢老母.........

哇屌 結尾一路睇一路驚 幾驚樓主比個仆街呃上去做雞/益班兄弟

好大雨 樓主快d番屋企啦

條仔賤撚到
你值得一個更好

真係大仆街黎

樓主可唔可以做個朋友
你起碼有客
我連朋友都冇

真實到好痛

wtf did I just see

好彩佢仆街到底，令到樓豬死心
Btw 我發現啲仆街除咗識甜言蜜語之外，迴避問題都好叻，最後篇文樓豬問嘅佢完全問非所答仲要反問，好撚憎呢種人

你究竟識左個咩男仔 咁仆街唔會放唔唔低喇掛

程浩言正仆街！

程浩言係真名？

個故寫得好好

支持樓主

痴撚線 結局 all the best 樓主

nice 故

仲以為Happy Ending
祝福樓主早日搵到你嘅Mr.Right

屌佢老母好撚嬲呀垃圾程浩言 屌佢老母 大家一齊咒佢將來生性病但活到一百歲 老婆做雞比狗屌 老母乳癌 老豆肺癌 生女比人姦 生仔冇撚用 睇撚住自己老豆老母老婆仔女死撚哂佢都未撚死得 屌好撚嬲 垃圾 人渣

竟然咁啱追到去live個ending
點解有男人可以仆街到咁, 而仆街到咁都可以有咁多女
希望樓主你今次真係放低個賤人, 唔好再俾機會佢聯絡到你

就咁就完左？

咩結局黎

有一刻以為賤人識覺醒 原來

追到尾竟然係咁

做乜鳩

世紀賤男 不過係甜品鋪已經覺得怪怪地，點會突然轉得咁快 樓主果晚冇比佢食真係太好

Ceci嘅故事:

一口氣睇晒 喊到痴咗線 好虐心
真心希望樓主你將來可以搵到真正嘅幸福 一定會有一個真心愛你錫你嘅人！加油啊

自膠
上紙言search 唔該曬thx 依個作者就會搵到

不得不讚你篇故真係寫得好好 多謝你

嚇親我以為自己唔知幾時留咗言

照道理應該係叫西鐵站

程活言真係好賤好賤…life has to move on~絲打唔好失去信心再作賤自己 你總會遇到對的人

好好睇 因為真係睇到有心酸心痛嘅感覺 或者曾經受過愛情傷害嘅更加會感受到當中個種對愛情嘅無力感 再加上個仆街對你嘅傷害真係睇到令人心up
Btw 希望你珍惜自己 你值得擁有更好
同埋你D文筆好好
最後 程浩言你真係仆街冚家剷黎 影衰男人 睇你幾時折墮

苦盡甘來呀樓主

仆街都係仆到盡好d
唔係都係會妄想有日仆街會變返好人

個結局........笑左

可唔可修飾得好D

BTW呢個故如果係真...應該穿插咁1-2年前+依家

一口氣追到26頁 加速

世事給你看透了

BTW 睇故唔好駁故
留名睇人自爆

自膠 完左喇?

嘩我屌佢老母
真係死仆街黎
樓主算吧啦!!!!!!!!!快撚d扑鳩晒佢d野喇

收撚皮啦

支持樓主post程浩言個樣上黎

你都要企人左邊？

如果依個係尾真係完得好有feel
係好突然好唔完滿
但係人生就係咁架啦邊有盡如人意 點都有d缺陷
加油呀樓主

做過ptgf唔可怕，傷害自己嘅自己先至最可怕呀
唔好一路同自己講做過雞翻唔到轉頭，呢個世界有好多人會用呢樣野去攻擊你，但選擇被佢地擊倒定係繼續做自己係你自己決定到嘅嘢，唔好擔心同理會一啲你控制唔到嘅野，就好似佢地把口。做好自己，昂首闊步咁走落去，今次知道錯囉，咪下次改翻，無咩大不了嘅。

個結局
奇怪得嚟又幾真實

其實，個故係真係假又有乜所謂。
反正，我地身邊一直都有呢啲人存在。
或者，佢唔叫candy,唔叫程浩言，
但當中嘅故事又不謀而合。

寫得出嘅故事，一定有向現實借鏡，
取材至身邊嘅故事，增添減少後
臭雞故就誕生了。

個結局真係估你唔到

個故事無經歷過 其實都幾難寫到咁心痛
世上有冇咁多個鄭梓靈

E個故事中既終點，又係另一個故事既起點
唔好妄自菲薄
希望故事中既candy 睇到

絕筆
此post

樓主加油
如有興趣可成為筆友
單純精神上交流

永不見面永不交易
以表我無任何貪圖金錢/女色之心

真假真係冇乜所謂
最緊要係個故帶動到人心
現實中呢個故事或都更慘更心up嘅都有，每日都發生緊
現實就係咁，有好多癡情唔識諗嘅女仔
亦有好多殘男岀沒，R蝦條乜都有
身邊梗有一兩個，或者自己就係果個。

每個人做每件事嘅背後都可能有一個目的
帶住懷疑目光去睇每件事每個人或者會好辛苦，但偏偏係最能夠保護自己身同心。

樓主加油 一齊相信有真愛

成個post一直好沉重，但見到個結局，我第一次笑左出黎

PM

好撚仆街
未睇結局仲想講佢好真心
屌原來最終都係賤男一個

睇到好舒服
我都想有日會捨得鬧佢
多謝樓主

樓主你要多謝佢
多謝佢係一件真正嘅垃圾
到你搵到真正嗰個人
你先會真正感覺到不枉此生
頂住呀樓主

屌 個結局明明好慘 但好好笑根本就係呢排d美容鴨

痴撚線賤男

程浩言同candy講既每一句我都聽過
加上你影左張屯門站嘅相
我真係懷疑candy個程浩言
就係我ex

世界真細小

過千正皮真係有佢嘅原因 好好睇

但我遇過嘅女仔反而係程浩言嘅角色 我都屌你老母

足足有一年時間忘記唔到佢 即時佢點對我都好

直至上年7月遇到我嘅白姐姐 俾左好多建議我

佢同我講：如果佢唔值得你留戀 就只諗佢嘅缺點 點對我衰 去到一文不值嘅時候 就會自自然然忘記到佢

最後我近期先領會到呢句說話

人至賤則無敵

華生

元朗人一次都未食過

睇到條友想sell你美容療程
第一個反應係追左咁耐既故
唔撚係一個廣告下話

快啲去。

同之前個party girl故好似

留名支持

咁既結局真係估唔撚到吹脹

睇到個心好痛

主角根本係一個人生得愛情既垃圾
日日傷春悲秋

比隻賤男啪傻咗
比隻賤男拍醒咗

完左啦？

係唔係女主角睇完東張西望 發現同類型騙案

好睇 正評不解釋

正皮係俾個結局

屌
古怪得黎又駁唔到咁現實

明天會更好

無論個故係真係假，都要讚絲打寫得幾有電影感。

好似淨係睇文字就可以想像到個screen出黎。

如果係真事既話，祝願絲打可以儘快走出感情上既迷失，遇到真正既另一半。

今朝返工先開始睇，到宜家岩岩睇哂。
無論係真係假都好，呢個結局係我最鍾意既結局。
當我未睇到結局果陣，心裹面第一次好想睇所謂既Sad End，因為我覺得程浩言呢種人唔值得去愛。

曹操講過一句名言：「寧我負天下人，莫教天下人負我」
身邊有朋友曾經同我講過另一種解讀。「負」呢個字解欠左人，而所謂既欠，每個人都有唔同既理解，究竟欠左人，係咪真係還得清？特別係經常聽到既「人情債」，欠左人而還唔清，係一種痛苦黎，而曹操呢句說話，就係講緊唔想其他人承受呢種痛苦。

Candy因為程浩言經歷左一段我會稱為黑暗既時間，可能你會話感情冇分對錯，但係某程度上程浩言至少都欠左Candy一個乾淨俐落既分手。最後程浩言對Candy做既野就係令Candy徹底死心，我唔係想幫賤男講野，亦都唔想玩咩陰謀論，但係至少，我覺得對Candy係好事。

睇完呢篇故，我會好好珍惜我女朋友。
有感而發，樓主多謝你

睇到好撚嬲

突然覺得
樓主嘅故事已經講完
唔會再有後續
當呢個post推爆之後，大家就唔會有任何交集
感覺好空虛

我屌佢老母死仆街

估唔到竟然發展成咁

男人真係可以好仆街,
回頭是岸

睇到一半，已經想喊。

點解同我可以一模一樣。

唔撚睇了
candy垃撚圾

chok仔

我個ex再揾我原來都係為左上床 但我同樓主一樣 好犯賤咁為左見而去揾佢，一齊訓

屌程浩言老母

由零追到live好想樓豬可以忘記仆街程浩言 得到屬於自己嘅愛情唔洗活係佢嘅身影下。希望樓豬今次可以死心揾到個對你好又愛你嘅人 現實黎講始終對女仔黎講佢愛你多過你愛佢先係你的終身選擇。

今照先睇，Live左
樓主加油

本來抱住打丁既心態入黎
點知濕係濕左
不過係眼睛

Hi Angel

男人老狗咁樣好撚肉酸

感覺上Chris 既出現可有可無咁 以為係伏線/最後同佢一齊

比人Chris我呀

屌 見到spa都估到咩事😂

程浩言垃撚圾
呢啲人渣等天收

樓主水已潛

現實就係咁。

因為大部分人拍拖都差唔多對白

個個都衰犯賤

但人生往往係你估唔到同其他人點發展，
有啲人你以爲識左就唔會再有交流，但點知係日後影響你最深嘅人。
有啲人你推心置腹，以為可以keep住長久關係，卻係人生中消失得無影無蹤

呢個真
而且唔似係你呢個年紀講出黎
你真係經歷得太多喇
比自己抖下啦...

我絕對覺得spa果幕係真，程浩言呢條仆街仔咁識甜言蜜語，岩哂做呢d垃圾所謂「顧問」。佢地不惜利用身邊一切嘅人，但最賤莫過於反覆利用一個為佢傷到撕心裂肺嘅人，而佢仲要好清楚你只會永遠走唔出佢手掌心。

條仔到底做乜野 一巴打埋去喇

真人真事定係甜故

chris is gd

我唔會原諒佢...佢實在太仆街
諗起都好辛苦 好想嘔
最唔明係點解自己明知係伏都踩入去
好憎自己

我完全明白你想嘔果個感覺 我都唔知點解 諗起就想嘔，點解自己可以咁撚on9

個結局真係點估都估唔到

成段故就咁完左？定係仲有架？

加油。
每個人都有佢唔同既故事 大家都要加油

其實見到spa都知有啲野 dklm程浩言

咁撚賤嘅 睇到好想一巴車埋佢 再大大聲dklm 正仆街嚟

Spa果幕係真嘅。

有 好早期嘅故 睇到心痛

樓主睇 "人渣本願" 動漫

樓主故意回避我

點解好男人偏偏在現實中會被人掉低

依個po真係好頂隱
個故好心"up"
冇經歷過愛情都會好想喊好似我噉
但係同時有啲留言又好好笑
搞到我有啲精神分裂
between個ending笑咗

chris嗰part

乖乖仔/女俾人渣hurt完，變得自暴自棄，遇到真心對佢好嘅人唔去珍惜，繼續糜爛，真心對人好嗰個又俾人hurt，成為下一個自暴自棄嘅人。
惡性循環

「珍惜眼前人」真係要等失去先會學識

點解20幾歲可以咁成熟 我睇完之後覺得自己仲係朵溫室小花鳩下鳩下咁

睇完sad 不斷浮翻起同ex嘅回憶

依家澳洲朝早9點 訓唔著追曬成個故 個故雖然半真半假但我相信入面d感情流露係真既 樓主記得振作 一定搵到真正屬於你既愛情 祝幸福

所以佢地咪會揀客？！ ptgf唔係有錢收就接單既 好似係

有好女仔唔要 寧願執爛攤子

我係海賊王忠實fans 。

我本人今年已經24喇！成熟好正常😂

其實.....好認真答。
我一開始希望借由chris 嘅睇化 去令candy放低執著，但chris 呢個人太難寫，我未有呢個功力，所以斷左。
好對唔住各位，就當係一種唔完美嘅遺憾啦 。

個故完架喇！
Candy唔再做雞，選擇放低程浩言，重新開始。繼續個故都已經冇意思

笑返就好，
但其實個ending 先最痛 ，一個男人當你雞不特止，仲要呃錢，作為女仔，真係好hurt!
或者因爲夠hurt,candy先識醒

支持樓主 祝你早日搵到個真係真心對你好既男仔

Hi!
完全唔似FF. 太真實！可以感染睇既人
應該經歷過
繼續努力

有啲真，有啲假啦。
雞呢，就冇做過。
但Spa果part 係真嘅，H&M係真嘅，pandora 係真嘅。
故中嘅餐廳同老闆都係真實存在，真實對白。

好高興聽到樓主講冇真係做過雞

完得太快太仆街 無咁既心理準備

好睇 結局一絕 正皮

結果咁戲劇性

24
93年？

所以你都一樣呀 去擴闊自己既社交圈子啦
你就會發現其實個世界好大

我鐘意你呢個解釋

93呀，屬雞😂

睇到你話無做過雞
個心安落晒

感謝來自澳洲嘅讀者。

冇呀冇呀

未呀

咁有無睇到我留言

文文文文文！！

完左啦

樓主值得擁有依千5個正評

溫差+1

Cd rom都要讚好 好撚真實。

樓主以後有咩打算

好彩做雞呢part唔係真
個故好真實 祝絲打幸福
btw sugar mama 真係中學回憶黎
唔講唔知就黎執

屌你老母程浩言

平時做慣cd rom 但真係好想cm
個故寫得好真實 樓主既經歷同感受同我好似

咁yanny嗰part係咪真

咁到底tony係你邊個
兵？

咁TONY 同 CHRIS呢?

純粹係拎黎陪自己等自己無咁寂寞?

雞唔係真 咁ptgf 呢 我指出街睇戲食飯果d

準備開post2
解密+補完

唔好咁啦 點都有條刺架喇

個結局笑撚左
不過好彩條仔賤到出面

多謝樓主，個故仔好好睇
故事睇完，生活照舊咁過
分左手，日子都會照過

襯未執，快啲去啦

開post2有意思咩

等樓主解密邊d劇情係真，邊d係ff
對白研討，創作心唔歷程

無做過雞
咁果d全部都係假架啦

究竟點先會搵到個真心鍾意自己既人
連登上得多 朋友個個都講有錢先有女埋身
圈子細 frd搭frd又唔岩傾 返工啲女仔又唔岩
自己都幫唔到自己諗優點 內在美? wfc

睇得多故 又驚以後既女朋友會係收人兵 甚至做過 同過前男友papapa etc...

我都係想追求一段幸福快樂既感情姐
點解..
平時有人關心下
唔開心有人攪下
開心時有人聽我講
同佢周為行街
即使冇目的
出街拖下手 日日傾電話
糖痴豆咁 送佢返屋企 要分開果時會唔捨得
goodbye kiss

上面果啲全部都係from tvb劇
感覺好寂寞
冇理由一個男人要1 2日同朋友呻一次咩

睇親呢啲故都好唔開心
點解有人咁愛自己 仲可以咁狠心分手
幾年甚至十年感情
就係輸俾一個一個月既新女朋友

唔小心離左題
願樓主同各位都早日搵到自己既幸福啦

都未試過。
所以ptgf果part啲流程同價錢都冇仔細講

估唔到樓主重係到

樓主其實只係忽發奇想，嘗試下寫文？定係想俾自己一個ending

喜歡這結局
終於可以對個仆街徹底死心
等你同新男友開始寫個加甜故

好真實嘅感覺
尤其係啲對話同內心

仲衰撚過連登仔成日講既中出即飛

我個ex同你之前個男朋友都幾似
慶幸自己走得早
絲打加油

唔錯 幾好睇

樓主係咪好鍾意食波仔

或者咁講，tony係真嘅，只係佢唔係客人，而係朋友生日派對到識嘅朋友，yanny都係真，但冇出黎見面，只係用facebook inbox!
對我黎講嘅打擊算係大嘅，因為從來冇諗過佢有女朋友，果一刻，真係覺得男人真係信唔過。

唔係呀，但我對於食，其實幾執著。
波仔俾我嘅感覺係頹廢到極致先會食，仲要餐餐食。
所以， candy應該自己一個嘅時候就會食波仔。

追曬但個結局忍唔住笑咗下
美容狗

對於我黎試，程浩言唔係一個人，而係幾個仆街前度。
最可悲嘅係，遇上第一個仆街，仲未識醒，帶住傷害同第二個仆街一齊，然後懷疑，唔信任，最後分手。再帶住呢啲記憶同第三個一齊，一開始就已經當左佢係仆街。
咁樣落去，其實都好辛苦。
所以，呢篇文俾我自己一個完美嘅交代，係時候放底所有野。

樓主加油

自己去下旅行，個感覺會幾充實，然後好快就會遇到好似我呢啲好人

想問下點解可以寫到咁有電影感

既然一開始就覺得佢係仆街點解仲要一齊 唔通真係空虛寂寞凍到咁

個故終於完 好好睇
好在candy唔係真係做雞
如果唔係真係有夠可惜

人就係咁犯賤，以為自己可以改變到仆街。

咁年輕就對人失晒信心，可以話係一件幾慘嘅事
但係，早少少認清呢個世界，某程度黎講都未嘗唔係一件好事
其實個個都係戴住假面具去面對人

仆街我都中過伏，都係格仔都係呢間嘢，仲要比撚左錢

呢間野真係伏

最伏係佢搵啲識嘅人黎sell你

咁都撞到你既蕭巴

好睇嘛個故 睇到人好肉痛

好寫實

好彩做ptgf果part係假嘅

我以為樓主唔會揭曉添 不過SPA係真嫁呢 真係好仆街

End得又靚又搞笑

屌程浩言老味 賤男之最

原來樓主冇做過雞咁快d開個post澄清下，如果唔係第二d女分撚左手又有樣學樣好似candy咁出黎做

伏在3個人坐係間房到，左一句，前面一句，真係好星落單俾錢

落過搭 又係俾啲fd救番
唔係分分鐘又害左人

想當年我啱啱出黎做野果陣果陣比人sell過做gym plan

仲要成功左

agger

你試下有個暗瘡肥婆好鍾意你
而你單身咗三十年，突然都想試下拍拖感覺，咁就應承咗同佢一齊
但之後發現無論佢做咩，你係唔愛就唔愛佢
或者你會因為佢嘅努力細心體貼之類打動到你，令你唔會同佢分手
但有日有第二個普通女仔出現，對你有興趣
你會唔會背住個肥婆同個女仔一齊，或者直接同肥婆分手
定係仲可以同個女仔保持距離？

跟你一樣也是放不低前任。
但我同你唔同嘅係，代替品只係搵過一次，仲要係唔小心。
明知根本代替唔到，就唔好去傷害一個無辜嘅人。
我選擇自己一個唔好搞人，寧願自己頹。
不過點都好，每個人需要嘅都唔同。
睇你個故都好感觸，但希望你寫完會不再留戀於佢，搵到個對你好嘅人。
所以樓主加油，寫完就放過自己，唔好再要自己受苦，因為佢唔值的。

岩岩睇埋ceci個故
我覺得大部分人既ending都會好似樓主咁
根本唔會有阿耀呢種人出現

好多年前個ex既朋友留左佢電話俾人sell做gym
我陪埋佢去聽sell埋2個會再平D
之後嗰年差唔多個個月都係我幫個ex俾埋
仲要無去過咁濟 送錢俾間公司洗

追晒故 好睇

ff故的話，舖排真的很好

但樓主有經歷過那就希望你早日重新出發，不只是感情，更重要是生活。

我認同感情是投入認真的，但不幸遇到個仆街，別人總叫忘掉他，但曾經刻骨過，十年後想起儘管痛少了，仍會不是味兒。

可生活是選擇嘛，這才是自己每一日面對的，重新工作，或找回朋友老死去趟旅行吧

無意中見有千六正評進來一看，也許算不上樓主的碎片，但也支持你 加油

btw，希望下次講故台見到你的新故是新主題

我都係比左錢無去
完約前仲打黎叫我續...

臭雞好犯賤
前日搵完我 琴日就見女朋友
Ex個心有冇一刻會覺得對佢現任女朋友唔住

個心好痛

睇到一半好心up
睇完又放心啲好彩candy終於醒
我會好好地珍惜我女朋友
Btw我女朋友好鍾意sugermama居然就執

難分真與假
btw樓主既然做得就預左負責任
希望你第日同人拍拖之前同人講清楚你做過雞
雖然你既糟遇好值得同情
但唔係藉口
回頭是岸

就黎1001

998

999

誰都心酸過, 那個沒有